# Korean translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2007 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-19 11:30-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-06 12:31+0000\n"
"Last-Translator: puer_caeli <Unknown>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-05-20 04:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#~ msgid ""
#~ "A file used to save your preferences was corrupted. LimeWire will use "
#~ "default values."
#~ msgstr "환경 설정을 다른 이름으로 저장하는 파일이 파손. 초기설정을 사용"

#~ msgid "Sorry, but LimeWire was unable to restart your old downloads."
#~ msgstr "유감스럽게도 이전의 다운로드를 재개할 수 없는 상태입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Loading bittorrent Management..."
#~ msgstr "접속 관리를 불러오는 중..."

#, fuzzy
#~ msgid "Loading magnet Management..."
#~ msgstr "접속 관리를 불러오는 중..."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
#~ "files in iTunes) because a firewall is blocking access. To continue using "
#~ "this feature, click 'Yes' and change your firewall allow 'LimeWire.exe' full "
#~ "access to incoming and outgoing connections. To disable this feature, click "
#~ "'No'."
#~ msgstr ""
#~ "LimeWire는 방화벽이 액세스를 차단하고 있기 때문에, 디지털 오디오 액세스 프로토콜(iTunes로 파일 공유)을 실행 할 수 "
#~ "없습니다.  이 기능을 계속 사용하려면  ,「네」를 클릭해 방화벽을 변경해,‘LimeWire.exe＇로 100%의 접속을 내향과 외국용의 "
#~ "접속에 허가.  이 기능을 사용하지 않는 경우는,「아니오」를 클릭."

#~ msgid "Modem"
#~ msgstr "모뎀"

#~ msgid "Cable/DSL"
#~ msgstr "케이블/DSL"

#~ msgid "LimeWire: Enabling Open Information Sharing"
#~ msgstr "LimeWire: 그누테라 네트워크"

#~ msgid ""
#~ "LimeWire is unable to find a license for this file. Download anyway?\n"
#~ "\n"
#~ "Please note: LimeWire cannot monitor or control the content of the Gnutella "
#~ "network. Please respect your local copyright laws."
#~ msgstr ""
#~ "LimeWire는 이 파일의 라이센스를 확인할 수 없습니다. 다운로드하시겠습니까? \n"
#~ "\n"
#~ "주의：LimeWire는 그누테라 네트워크의 내용을 감시 또는 관리할 수 없습니다. 유저는 현지의 판권에 관한 법률을 지켜야합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "United States"
#~ msgstr "업데이트"

#, fuzzy
#~ msgid "English"
#~ msgstr "완료"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading Languages"
#~ msgstr "언어를 변경"

#, fuzzy
#~ msgid "false"
#~ msgstr "붙이기"

#, java-format
#~ msgid "You are sharing {0} files (Loading...)"
#~ msgstr "공유하고 있는 파일의 수 {0} 파일(불러오는 중...)"

#, java-format
#~ msgid "You are sharing {0} files"
#~ msgstr "공유하고 있는 파일의 수 {0} 파일"

#~ msgid "Upgrade Your Java"
#~ msgstr "사용하고 있는 Java를 업그레이드"

#~ msgid ""
#~ "LimeWire has detected that you are using an out-of-date version of Java. "
#~ "LimeWire looks and acts much better with newer versions of Java. Features "
#~ "include support for scroll-wheels on mice, a Windows XP look, and many other "
#~ "improvements."
#~ msgstr ""
#~ "LimeWire가 유저가 낡은 버젼의 Java를 사용하고 있는 것을 감지했습니다. LimeWire는 새로운 버젼의 Java로 보다 좋고 "
#~ "외관 작동합니다. 특징으로서는, 마우스의 스크롤 휠을 지지, 윈도우즈 XP의 볼품, 그 외 많은 개량점이 있습니다."

#~ msgid "Would you like to get your free Java upgrade?"
#~ msgstr "무료로 Java의 업그레이드를 실시하고 싶습니까?"

#, java-format
#~ msgid ""
#~ "You are attempting to share a folder that is likely to contain sensitive "
#~ "information:\n"
#~ "\n"
#~ "{0}\n"
#~ "\n"
#~ "Share this folder?"
#~ msgstr ""
#~ "기밀성의 높은 정보가 있을 수 있는 폴더를 공유하려고 하고 있습니다:\n"
#~ "\n"
#~ "{0}\n"
#~ "\n"
#~ "이 폴더를 공유하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "One or more of the created magnet links may not be accessible since their "
#~ "hosts are firewalled."
#~ msgstr "작성된 마그넷 링크의 하나 또는 그 이상은, 호스트가 방화벽을 작동하고 있으므로 접속하지 못할 수 있습니다."

#~ msgid "Open .&torrent"
#~ msgstr "&torrent열기"

#~ msgid "Opens a .torrent file from your hard drive"
#~ msgstr "당신의 하드 디스크 내의 torrent 파일 열기"

#~ msgid "&Download .torrent"
#~ msgstr "torrent 다운로드"

#~ msgid "Downloads a .torrent file from the WWW"
#~ msgstr "WWW로 부터 torrent 파일 다운로드"

#~ msgid "Download .torrent file from the web"
#~ msgstr "Web으로 부터 torrent 파일 다운로드"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#, java-format
#~ msgid "Search \"What''s New\" for: {0}"
#~ msgstr "\"새로운 정보\"검색： {0}"

#~ msgid "Waiting"
#~ msgstr "대기중"

#~ msgid "Finish Setup"
#~ msgstr "설정 완료"

#~ msgid ""
#~ "Your LimeWire setup has successfully completed. Please press the \"Finish\" "
#~ "button to begin using LimeWire."
#~ msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다. \"완료\"버튼을 눌러 LimeWire를 사용해 주세요."

#~ msgid "Language Options"
#~ msgstr "언어 옵션"

#~ msgid "Please choose the language you would like LimeWire to use."
#~ msgstr "사용하는 언어를 선택"

#~ msgid "Choose Language:"
#~ msgstr "언어 선택:"

#~ msgid ""
#~ "Please choose a folder where you would like your files to be downloaded. "
#~ "This folder will also be shared with other gnutella users by default."
#~ msgstr "다운로드한 파일을 다른 이름으로 저장하는 폴더를 선택해 주세요. 이 폴더는 초기설정으로 다른 그누테라 유저와 공유됩니다."

#~ msgid "Save Folder:"
#~ msgstr "폴더："

#~ msgid "Confirm Scan"
#~ msgstr "검색 확인"

#~ msgid ""
#~ "We identified the folders below as ones that you might like to share. If you "
#~ "would like to share one of these folders, simply check its associated "
#~ "checkbox. Subfolders of shared folders will also be shared."
#~ msgstr ""
#~ "공유 후보의 폴더가 아래와 같이 발견되었습니다. 이 중의 하나를 공유하고 싶으면 체크 박스를 선택하시고, 이경우 선택된 폴더의 서브 "
#~ "폴더도 같이 공유됩니다."

#~ msgid ""
#~ "LimeWire was unable to locate any files that may be shared. To continue "
#~ "configuring LimeWire, click \"Next\"."
#~ msgstr "공유 가능한 파일이 발견되지 않았습니다. 설정을 계속하려면 ,\"다음\"을 클릭해 주세요."

#, fuzzy
#~ msgid "The selected folders below (and their subfolders) will be shared."
#~ msgstr "파일 공유 폴더에 문제가 있습니다. 다른 폴더를 사용하거나 초기설정으로 복구하십시오."

#~ msgid "Scan for Files"
#~ msgstr "파일정리를 위한 검색"

#~ msgid ""
#~ "Would you like LimeWire to quickly scan your hard drive for other media "
#~ "files? You will have the opportunity to specify which folders you would like "
#~ "to share when the scan is complete."
#~ msgstr ""
#~ "LimeWire가 하드 디스크내에 있는 미디어 파일을 검색하도록 하겠습니까? 검색하면 공유하고 싶은 폴더를 간단하게 선택할 수 있습니다."

#~ msgid "Scan Hard Drive?"
#~ msgstr "하드 디스크를 검색합니까?"

#~ msgid "Limewire Setup Dialog"
#~ msgstr "Limewire 설정"

#~ msgid ""
#~ "Please choose the speed of your Internet connection. Setting this speed "
#~ "correctly is important for optimum network performance. If you are not sure "
#~ "what type of Internet connection you have, or if your connection type is not "
#~ "listed, simply select whichever one seems the most appropriate."
#~ msgstr ""
#~ "인터넷 접속 회선의 속도를 선택해 주세요. 네트워크의 퍼포먼스를 최적화하기 위해서 이 속도의 올바른 설정이 중요합니다. 만약 사용의 접속 "
#~ "회선이 분명히 모르는지, 리스트상에 없는 경우는 단지 어떤 것이나 적당한 1개를 선택해 주세요."

#~ msgid "Select Speed"
#~ msgstr "속도 선택"

#~ msgid "Scanning Hard Drive"
#~ msgstr "하드 디스크 검색중"

#~ msgid "Please wait as LimeWire scans your hard drive..."
#~ msgstr "하드 디스크를 검색할 때까지 대기..."

#~ msgid "Scan cancelled"
#~ msgstr "검색 취소됨"

#~ msgid "Scanning Hard Drive..."
#~ msgstr "하드 디스크 검색중..."

#~ msgid "Cancel Scan"
#~ msgstr "스캔 취소"

#~ msgid ""
#~ "The selected folder cannot be shared.  Please select another folder to share."
#~ msgstr "파일 공유 폴더에 문제가 있습니다. 다른 폴더를 사용하거나 초기설정으로 복구하십시오."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your search must be at least three characters long to avoid too many "
#~ "meaningless results."
#~ msgstr "네트워크의 혼잡을 피하기 위해서, 검색은 최저 세자 이상으로 입력해야합니다."

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected file(s)?"
#~ msgstr "선택한 파일을 정말로 삭제할까?"

#~ msgid "&MagnetMix"
#~ msgstr "마그넷 믹스"

#~ msgid "Show Magnetmix Button"
#~ msgstr "마그넷믹스 버튼을 표시"

#~ msgid ". The file type is not recognized."
#~ msgstr "파일 형식을 인식할 수 없다"

#~ msgid ". The file cannot be found."
#~ msgstr "파일을 찾을 수 없다."

#~ msgid ". The file is corrupt."
#~ msgstr "파일이 망가져 있습니다"

#~ msgid ". There is an unknown error with the audio file."
#~ msgstr "음악 파일내에 불명한 에러가 있습니다"

#~ msgid ". The file cannot be parsed."
#~ msgstr "그 파일은 해석할 수 없다"

#~ msgid "Firewall Config"
#~ msgstr "방화벽 구성"

#~ msgid "Autocompletion"
#~ msgstr "텍스트를 자동 보완"

#~ msgid ""
#~ "You have made changes to some settings. Would you like to save these changes?"
#~ msgstr "설정이 변경되었습니다. 변경내용을 저장하시겠습니까?"

#~ msgid "You can share files that you download to unshared folders."
#~ msgstr "공유되어 있지 않은 폴더로, 다운로드한 파일을 공유할 수 있습니다"

#~ msgid "Share Finished Downloads:"
#~ msgstr "종료한 다운로드를 공유："

#, fuzzy
#~ msgid "You can automatically share .torrent files."
#~ msgstr "다운로드 미완성 파일을 자동적으로 삭제할 수 있습니다."

#~ msgid "MP3 Playlist"
#~ msgstr "MP3 재생 리스트"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You have some songs in the playlist.  Would you like to clear them and start "
#~ "a new playlist?"
#~ msgstr "설정이 변경되었습니다. 변경내용을 저장하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Enter the IP address of a friend you'd like to connect to, click 'Direct "
#~ "Connect', and LimeWire will try to browse the files of that user."
#~ msgstr ""
#~ "접속하고 싶은 상대의 친구의 IP주소를 입력해 \"다이렉트 접속\" 을 클릭해 주세요. 그러면, LimeWire가 유저의 파일 참조를 "
#~ "시도합니다."

#~ msgid "Annotating file"
#~ msgstr "파일의 코멘트"

#~ msgid "Edit annotation of type:"
#~ msgstr "타입의 코멘트를 편집："

#~ msgid "Add annotation of type:"
#~ msgstr "타입의 코멘트를 추가："

#~ msgid "Cannot remove unsaved info."
#~ msgstr "미다른 이름으로 저장의 정보는 제거 불가능"

#~ msgid ""
#~ "Please wait while LimeWire is uploading your files to the Internet Archive"
#~ msgstr "LimeWire가 당신의 파일을 인터넷 저장소에 업로드하는 동안 기다려주십시오."

#~ msgid "Successfully uploaded files"
#~ msgstr "업로드 성공 파일"

#, fuzzy
#~ msgid "There was an error while connecting to the internet archive."
#~ msgstr "인터넷 보관소에 연결중..."

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "업로드"

#~ msgid "Connecting to the Internet Archive..."
#~ msgstr "인터넷 보관소에 연결중..."

#~ msgid "Connected..."
#~ msgstr "접속됨..."

#~ msgid "Uploading file"
#~ msgstr "파일 업로드중"

#, fuzzy
#~ msgid "Uploaded"
#~ msgstr "업로드"

#~ msgid "Multiple File Information"
#~ msgstr "멀티플 파일 정보"

#~ msgid "Close the Window"
#~ msgstr "창 닫기"

#~ msgid "V"
#~ msgstr "V"

#~ msgid "W"
#~ msgstr "W"

#~ msgid "Show or Hide individual tabs"
#~ msgstr "개별의 탭을 보임/숨김"

#~ msgid "&Statistics"
#~ msgstr "누계"

#~ msgid "Display the Statistics Screen"
#~ msgstr "누계 화면을 표시"

#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgid "Add a Folder to the Selected Library Folder"
#~ msgstr "선택된 라이브리 폴더에 폴더추가"

#~ msgid "Stop Sharing the Selected Library Folder"
#~ msgstr "선택된 라이브러리 폴더 공유정지"

#~ msgid "&Launch File(s)"
#~ msgstr "파일 실행"

#~ msgid "X"
#~ msgstr "X"

#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgid "Results"
#~ msgstr "결과"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "파일"

#~ msgid "Recovery Failed"
#~ msgstr "찾는데 실패함"

#~ msgid "Querying Network"
#~ msgstr "네트워크 조회중"

#~ msgid "s for Sources"
#~ msgstr "소스 개수"

#~ msgid "Gnutella"
#~ msgstr "그누테라"

#~ msgid "Busy"
#~ msgstr "바쁨"

#~ msgid "files"
#~ msgstr "파일"

#~ msgid "files (Loading...)"
#~ msgstr "파일(불러오는 중...)"

#~ msgid "End Chat"
#~ msgstr "채팅 종료"

#~ msgid "Stop Chatting with a Host"
#~ msgstr "호스트와의 채팅 종료"

#~ msgid "Loading Statistics Window..."
#~ msgstr "누계 윈도우를 불러오는 중..."

#~ msgid ""
#~ "Could not find a port to use for incoming connections.\n"
#~ "Please specify a port from the configuration window."
#~ msgstr ""
#~ "내향의 접속에 사용하는 포트가 눈에 띄지 않기 때문에, \n"
#~ "설정 윈도우로부터 포트를 지정하는 것."

#~ msgid ""
#~ "Multicast pings received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 핑의 수"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pongs received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 퐁의 수"

#~ msgid ""
#~ "Multicast queries received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트의 요청"

#~ msgid ""
#~ "Multicast query hits received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트의 요청수"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pushes received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트의 푸쉬"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pings received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 핑의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pongs received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 퐁의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast queries received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast query hits received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pushes received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 멀티 캐스트 푸쉬의 킬로바이트 총수"

#~ msgid "QRP"
#~ msgstr "QRP"

#~ msgid "Errors"
#~ msgstr "에러"

#~ msgid "Query Replies"
#~ msgstr "요청에 대한 대답"

#~ msgid "Ping Replies"
#~ msgstr "핑 회답"

#~ msgid "Compression"
#~ msgstr "압축"

#~ msgid "Hit Routing Errors"
#~ msgstr "루트 에러 일어난다"

#~ msgid "Requests"
#~ msgstr "요청"

#~ msgid "Request Methods"
#~ msgstr "요청 방법"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "초"

#~ msgid "messages"
#~ msgstr "메시지"

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "평균"

#~ msgid "Max"
#~ msgstr "최고치"

#~ msgid "Total Upstream"
#~ msgstr "상류 총계"

#~ msgid "Total Downstream"
#~ msgstr "하류 총계"

#~ msgid "HTTP Total"
#~ msgstr "HTTP 총계"

#~ msgid "HTTP Headers"
#~ msgstr "HTTP 표제"

#~ msgid "Gnutella Total"
#~ msgstr "그누테라 총수"

#~ msgid "Gnutella Headers"
#~ msgstr "그누테라 표제"

#~ msgid "Gnutella Messages"
#~ msgstr "그누테라 메시지"

#~ msgid "Total Potential Upstream"
#~ msgstr "상류 전망 총계"

#~ msgid "Total Actual Upstream"
#~ msgstr "상류 실적 총계"

#~ msgid "Total Potential Downstream"
#~ msgstr "하류 전망 총계"

#~ msgid "Total Actual Downstream"
#~ msgstr "하류 실적 총계"

#~ msgid "HTTP (Potential)"
#~ msgstr "HTTP(전망)"

#~ msgid "HTTP (Actual)"
#~ msgstr "HTTP(실적)"

#~ msgid "Gnutella (Potential)"
#~ msgstr "그누테라(전망)"

#~ msgid "Gnutella (Actual)"
#~ msgstr "그누테라(실적)"

#~ msgid "All Clients"
#~ msgstr "모든 클라이언트"

#~ msgid "All Messages"
#~ msgstr "모든 메시지"

#~ msgid "Hops 1"
#~ msgstr "Hops 1"

#~ msgid "Hops 2"
#~ msgstr "Hops 2"

#~ msgid "Hops 3"
#~ msgstr "Hops 3"

#~ msgid "Hops 4"
#~ msgstr "Hops 4"

#~ msgid "Hops 5"
#~ msgstr "Hops 5"

#~ msgid "Hops 6"
#~ msgstr "Hops 6"

#~ msgid "Hops 7"
#~ msgstr "Hops 7"

#~ msgid "Hops 8"
#~ msgstr "Hops 8"

#~ msgid "Hops 9"
#~ msgstr "Hops 9"

#~ msgid "TTL 0"
#~ msgstr "TTL 0"

#~ msgid "TTL 1"
#~ msgstr "TTL 1"

#~ msgid "TTL 2"
#~ msgstr "TTL 2"

#~ msgid "TTL 3"
#~ msgstr "TTL 3"

#~ msgid "TTL 4"
#~ msgstr "TTL 4"

#~ msgid "TTL 5"
#~ msgstr "TTL 5"

#~ msgid "TTL 6"
#~ msgstr "TTL 6"

#~ msgid "TTL 7"
#~ msgstr "TTL 7"

#~ msgid "TTL 8"
#~ msgstr "TTL 8"

#~ msgid "TTL 9"
#~ msgstr "TTL 9"

#~ msgid "Pong Errors"
#~ msgstr "퐁 에러"

#~ msgid "Reply Errors"
#~ msgstr "회답 에러"

#~ msgid "Push Errors"
#~ msgstr "푸쉬 에러"

#~ msgid "No Route"
#~ msgstr "루트 없음"

#~ msgid "All Requests"
#~ msgstr "모든 요청"

#~ msgid "HEAD Requests"
#~ msgstr "HEAD 요청"

#~ msgid "GET Requests"
#~ msgstr "GET 요청"

#~ msgid "Push Requests"
#~ msgstr "푸쉬 요청"

#~ msgid "Gnutella Requests"
#~ msgstr "그누테라 요청"

#~ msgid "Gnutella (LimeWire) Requests"
#~ msgstr "그누테라 (LimeWire) 요청"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "수용"

#~ msgid "IO Error"
#~ msgstr "IO 에러"

#~ msgid "THEX Request"
#~ msgstr "THEX 요청"

#~ msgid "URN Get"
#~ msgstr "URN Get"

#~ msgid "Freeloader"
#~ msgstr "프리로더"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "Normal"

#~ msgid "Get"
#~ msgstr "Get"

#~ msgid "Head"
#~ msgstr "HEAD"

#~ msgid "Pushed Head"
#~ msgstr "Head를 푸쉬했습니다."

#~ msgid "Orginal query"
#~ msgstr "원래 쿼리"

#~ msgid "Loading Settings..."
#~ msgstr "유저 설정을 불러오는 중..."

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "네트워크"

#~ msgid "All received queries in kilobytes, by hops."
#~ msgstr "홉스로 부터 요청된 모든 쿼리 킬로바이트 총수"

#~ msgid "All received queries in kilobytes, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "동작중(TTL) 수신된 모든 요청 쿼리 총킬로바이트 총수"

#~ msgid "All received query hits in kilobytes, by hops."
#~ msgstr "홉스로 부터 요청된 모든 쿼리 킬로바이트 총수"

#~ msgid "All received query hits in kilobytes, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "모든 요청된 킬로바이트 총수"

#~ msgid "The average size in kilobytes of received Gnutella messages."
#~ msgstr "수신된 그누테라 메시지에 있어서의 평균적 사이즈의 킬로바이트수"

#~ msgid "The average size in kilobytes of received messages from LimeWires."
#~ msgstr "LimeWires로부터 수신한 메시지에 있어서의 평균적 사이즈의 킬로바이트수"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "현행"

#~ msgid ". No line is available for output."
#~ msgstr "출력하는 행이 없다"

#~ msgid "All received queries, by hops."
#~ msgstr "홉스에 의해 수신된 모든 요청"

#~ msgid "Special Queries"
#~ msgstr "특별한 요청"

#~ msgid "All of the special marked queries."
#~ msgstr "모든 특별히 표시된 요청"

#~ msgid "False Positive"
#~ msgstr "정오"

#~ msgid "Generic Errors"
#~ msgstr "일반적 에러"

#~ msgid "Handshaking"
#~ msgstr "악수"

#~ msgid "Statistics for handshaking as an ultrapeer."
#~ msgstr "울트라 유저로서의 악수의 누계"

#~ msgid "Flow Control"
#~ msgstr "플로우 관리"

#~ msgid "Statistics for flow controlled messages."
#~ msgstr "플로우 관리된 메시지의 누계"

#~ msgid "Total messages filtered."
#~ msgstr "필터화 된 메시지 총수"

#~ msgid "Transfers"
#~ msgstr "전송"

#~ msgid "Color"
#~ msgstr "칼라"

#~ msgid "Write statistics for this graph to files."
#~ msgstr "파일의 그래프에 대해 누계를 기입"

#~ msgid "All Errors"
#~ msgstr "모든에러"

#~ msgid "Invalid Payload Length"
#~ msgstr "쓸모없는 최대 적재 질량의 길이"

#~ msgid "Invalid Hops"
#~ msgstr "쓸모없는 호프"

#~ msgid "Invalid TTL"
#~ msgstr "쓸모없는 TTL"

#~ msgid "Hops > Soft Max"
#~ msgstr "호프＞소프트 막스"

#~ msgid "(Hops + TTL) > Hard Max"
#~ msgstr "(홉스＋TTL)>하드 막스"

#~ msgid "Invalid Message Code"
#~ msgstr "쓸모없는 메시지 코드"

#~ msgid "All Query Errors"
#~ msgstr "모든 요청 에러"

#~ msgid "URN Query"
#~ msgstr "URN 요청"

#~ msgid "Query Too Large"
#~ msgstr "너무 큰 요청"

#~ msgid "XML Query Too Large"
#~ msgstr "너무 큰 XML 요청"

#~ msgid "Empty Query"
#~ msgstr "빈 요청"

#~ msgid "Illegal Characters in Query"
#~ msgstr "요청에 불법인 문자"

#~ msgid "All Query Reply Errors"
#~ msgstr "모든 요청 회답 에러"

#~ msgid "Invalid Reply Port"
#~ msgstr "무효한 회답 포트"

#~ msgid "Invalid Reply Address"
#~ msgstr "무효한 회답 주소"

#~ msgid "Invalid Reply Speed"
#~ msgstr "쓸모없는 회답 속도"

#~ msgid "All Ping Reply Errors"
#~ msgstr "모든 핑 회답 에러"

#~ msgid "Invalid Ping Reply Payload"
#~ msgstr "무효한 핑 회답의 최대 적재 질량"

#~ msgid "Invalid Ping Reply Port"
#~ msgstr "무효한 핑 회답 포트"

#~ msgid "Invalid Ping Reply Address"
#~ msgstr "무효한 핑 회답 주소"

#~ msgid "Invalid GGEP Block"
#~ msgstr "무효한 GGEP 차단"

#~ msgid "Invalid Vendor Length"
#~ msgstr "무효한 벤더의 길이"

#~ msgid "All Push Errors"
#~ msgstr "모든 푸쉬 에러"

#~ msgid "Invalid Push Port"
#~ msgstr "무효한 푸쉬 포트"

#~ msgid "Invalid Push Address"
#~ msgstr "무효한 푸쉬 주소"

#~ msgid "Invalid Push Payload"
#~ msgstr "무효한 푸쉬 최대 적재 질량"

#~ msgid "All Vendor Message Errors"
#~ msgstr "모든 벤더 메시지 에러"

#~ msgid "Invalid ID"
#~ msgstr "무효한 ID"

#~ msgid "Invalid Selector"
#~ msgstr "무효한 선별"

#~ msgid "Invalid Payload"
#~ msgstr "무효한 최대 적재 질량"

#~ msgid "Unrecognized Vendor Message"
#~ msgstr "인식되지 않은 공유자 메시지"

#~ msgid "Route Table Patch"
#~ msgstr "루트표 패치"

#~ msgid "What's New?"
#~ msgstr "새로운 정보"

#~ msgid "Hard Limit"
#~ msgstr "강력한 제한"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 0)"
#~ msgstr "강한 제한 (TTL 0)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 1)"
#~ msgstr "강한 제한 (TTL 1)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 2)"
#~ msgstr "강한 제한 (TTL 2)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 3)"
#~ msgstr "강한 제한 (TTL 3)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 4)"
#~ msgstr "강한 제한 (TTL 4)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 5 or above)"
#~ msgstr "강한 제한 (TTL 5또는 그 이상)"

#~ msgid "Connection Attempts"
#~ msgstr "접속 시행"

#~ msgid "Incoming Attempts"
#~ msgstr "내향 시행"

#~ msgid "Magnet Requests"
#~ msgstr "마그넷 요청"

#~ msgid "Unknown Requests"
#~ msgstr "알수없는 요청"

#~ msgid "Banned Hosts"
#~ msgstr "금지된 호스트"

#~ msgid "Closed Immediately"
#~ msgstr "즉시에 닫기"

#~ msgid "Problem Reading Header"
#~ msgstr "헤더를 읽어오는데 문제발생"

#~ msgid "Unknown Response Code"
#~ msgstr "알수없는 회답 코드"

#~ msgid "Content URN mismatch"
#~ msgstr "내용 URN 불일치"

#~ msgid "Incompatible Ranges"
#~ msgstr "호환성이 없는 치역"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "실패했습니다."

#~ msgid "Succeeded"
#~ msgstr "성공했습니다."

#~ msgid "Successful HTTP 1.1"
#~ msgstr "HTTP 1.1 성공"

#~ msgid "Successful HTTP 1.0"
#~ msgstr "HTTP 1.0 성공"

#~ msgid "Failed HTTP 1.1"
#~ msgstr "HTTP 1.1 실패"

#~ msgid "Failed HTTP 1.0"
#~ msgstr "HTTP 1.0 실패"

#~ msgid "Retried Success"
#~ msgstr "재시행 성공"

#~ msgid "Successful Direct Connection"
#~ msgstr "다이렉트 접속 성공"

#~ msgid "Successful Push Connection"
#~ msgstr "푸쉬 접속 성공"

#~ msgid "Failed Push (Interrupted)"
#~ msgstr "푸쉬 실패(중단)"

#~ msgid "Failed Push (No GIV Received)"
#~ msgstr "푸쉬 실패(GIV 수신 없음)"

#~ msgid "Failed Push (Lost Connection)"
#~ msgstr "푸쉬 실패(접속 불량)"

#~ msgid "Successful Push Proxy"
#~ msgstr "성공한 Push Proxy"

#~ msgid "Malformed Push Proxy"
#~ msgstr "잘못된 Push Proxy"

#~ msgid "Failed Push Proxy"
#~ msgstr "실패한 Push Proxy"

#~ msgid "Push Proxy"
#~ msgstr "Push Proxy"

#~ msgid "Traditional Get"
#~ msgstr "종래의 Get"

#~ msgid "Unknown URN Get"
#~ msgstr "알수없는 URN Get"

#~ msgid "Limit Reached"
#~ msgstr "한계 도달"

#~ msgid "Banned Client"
#~ msgstr "금지된 클라이언트"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "알수없는"

#~ msgid "Pushed Get"
#~ msgstr "Get을 푸쉬했습니다."

#~ msgid "Pushed Unknown"
#~ msgstr "알수없는를 푸쉬했습니다."

#~ msgid "Push Failed"
#~ msgstr "푸쉬가 실패했습니다."

#~ msgid "Completed Responses"
#~ msgstr "응답 완료하였습니다."

#~ msgid "Completed File Transfers"
#~ msgstr "파일 전송이 완료되었습니다."

#~ msgid "Out Rej. (Leaf)"
#~ msgstr "외향 거부(Leaf)"

#~ msgid "Out Rej. (Old Ultrapeer)"
#~ msgstr "외향 거부(오래된 울트라 유저)"

#~ msgid "Out Acc."
#~ msgstr "외향 수용"

#~ msgid "In Rej."
#~ msgstr "내향 거부"

#~ msgid "In Acc."
#~ msgstr "내향 수용"

#~ msgid "Out Rej. (Full)"
#~ msgstr "외향 거부(가득참)"

#~ msgid "Out Acc. (Followed Guidance)"
#~ msgstr "외향 받아들임(가이던스에 따랐다)"

#~ msgid "Out Acc. (Ignored Guidance)"
#~ msgstr "외향 받아들임(가이던스를 무시했습니다.)"

#~ msgid "Out Acc. (No Guidance)"
#~ msgstr "밖으로 향한 받아들임(가이던스 없음)"

#~ msgid "In Rej. (Leaf)"
#~ msgstr "내향 거부(Leaf)"

#~ msgid "In Acc. (Leaf)"
#~ msgstr "내향 받아들임(Leaf)"

#~ msgid "In Acc. (Guiding To Leaf)"
#~ msgstr "내향 받아들임(Leaf를 가이드)"

#~ msgid "In Acc. (Ultrapeer)"
#~ msgstr "내향 받아들임(울트라 유저)"

#~ msgid "In Rej. (All Slots Taken)"
#~ msgstr "내향 거부(모든 슬롯을 놓쳤습니다)"

#~ msgid "In Rej. (Network Needs Ultrapeer)"
#~ msgstr "내향 거부(네트워크에 울트라 유저가 필요)"

#~ msgid "Server Reject"
#~ msgstr "서버 거부"

#~ msgid "No Conclusion"
#~ msgstr "결론 없음"

#~ msgid "LimeWire Ultrapeers"
#~ msgstr "LimeWire 울트라 유저"

#~ msgid "LimeWire Leaves"
#~ msgstr "LimeWire Leaves"

#~ msgid "Other Ultrapeers"
#~ msgstr "그 외 울트라 유저"

#~ msgid "Other Leaves"
#~ msgstr "그 외 Leaves"

#~ msgid "Responses Requested"
#~ msgstr "요청 응답"

#~ msgid "Responses Received"
#~ msgstr "수신 응답"

#~ msgid "Responses Bypassed"
#~ msgstr "우회로 응답"

#~ msgid "OOB Success Rate"
#~ msgstr "OOB 성공율"

#~ msgid "Support LimeWire and independent media content. Get PRO."
#~ msgstr "독립한 미디어 컨텐츠의 공유를 도움 지원"

#~ msgid "Show Advanced Statistics:"
#~ msgstr "고급 누계 표시"

#~ msgid ""
#~ "Total bandwidth used to send outgoing data, either through uploads or "
#~ "Gnutella messages."
#~ msgstr "송신 또는 그누테라 메시지를 통해 밖으로 향한 데이터를 송신하는데 사용하는 모든 정보처리량"

#~ msgid ""
#~ "Total bandwidth used to receive incoming data, either through downloads or "
#~ "Gnutella messages."
#~ msgstr "하부 또는 그누테라 메시지를 통해 내향 데이터를 수신하는데 사용하는 모든 정보처리량"

#~ msgid ""
#~ "Number of duplicate queries received over Multicast versus the total number "
#~ "of queries."
#~ msgstr "멀티 캐스트로 수신한 사본의 요청수에 대한 모든 요청수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes in duplicate queries received over Multicast versus the "
#~ "total number of queries."
#~ msgstr "멀티 캐스트로 수신한 요청의 사본에 해당되는 킬로바이트 총수에 대한 모든요청수"

#~ msgid "All Gnutella messages sent over Multicast, by message type."
#~ msgstr "멀티 캐스트를 개입시켜 송신된 그누테라의 모든종류별 메시지"

#~ msgid ""
#~ "Bandwidth statistics include complete information on all bandwidth sent "
#~ "upstream and downstream. Click on one of the categories to see the desired "
#~ "statistics."
#~ msgstr ""
#~ "처리 능력의 누계에는, 윗방향과 아래방향에 보내지는 모든 처리 능력 언제 있던 정보가 있습니다. 카테고리의 1개를 클릭해, 소망의 누계를 "
#~ "보는 것."

#~ msgid ""
#~ "Statistics on the current state of the network. These statistics are quite "
#~ "inaccurate due to the dynamic, distributed nature of Gnutella and should not "
#~ "be taken too literally. They can, however, give you a general idea regarding "
#~ "the current state of your connection."
#~ msgstr ""
#~ "네트워크의 현상에서의 누계이다. 이러한 누계는 그누테라의 동적인 배치에 의해 매우 불확실해, 그대로의 수치로 받아들여지지 않는 것으로 "
#~ "있습니다. 그러나 유저에게는, 접속의 현상에 관한 일반적인 견해를 알 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Advanced statistics include detailed information for Gnutella messages and "
#~ "HTTP traffic. This information can be useful for advanced users as well as "
#~ "for researchers working on the Gnutella network. Advanced statistics are not "
#~ "displayed by default and are not recommended for most users."
#~ msgstr ""
#~ "고급 누계에는, 그누테라 메시지와 HTTP 트래픽에 대한 상세한 정보가 있습니다. 이 정보는 그누테라 네트워크로 작업하는 연구자 뿐만이 "
#~ "아니라 고급 유저에게도 도움이 됩니다.. 고급 누계는 초기설정으로 표시되지 않고, 일반 유저에게 추천하지 않습니다."

#~ msgid "Weedshare"
#~ msgstr "도움이 되지 않는 공유"

#~ msgid "All Gnutella messages received by this client."
#~ msgstr "이 클라이언트로 부터 모든 그누테라 메시지가 수신되었습니다."

#~ msgid "All Gnutella messages received over TCP, by message type."
#~ msgstr "메시지타입으로 모든 그누테라의 메시지가 TCP로 수신되었습니다"

#~ msgid "All Gnutella messages received over UDP, by message type."
#~ msgstr "메시지타입으로 모든 그누테라 메시지가 UDP로 수신되었습니다."

#~ msgid "All Gnutella messages received over Multicast, by message type."
#~ msgstr "메시지타입으로 모든 그누테라 메시지가 멀티 캐스트로 수신되었습니다."

#~ msgid "Total Gnutella messages received over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "모든그누테라 메시지가 TCP, UDP 또는 멀티 캐스트로 수신되었습니다"

#~ msgid ""
#~ "Number of duplicate queries received over TCP versus the total number of "
#~ "queries."
#~ msgstr "TCP로 수신한 사본의 요청수에 대한 모든 요청수"

#~ msgid "All received queries, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "동작중(TTL) 수신한 모든 요청"

#~ msgid "All received query hits, by hops."
#~ msgstr "모든 수신된 홉스에 의한 요청의 종"

#~ msgid "All received query hits, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "동작중(TTL) 수신된 모든 요청 수"

#~ msgid "Total kilobytes for all Gnutella messages received by this client."
#~ msgstr "이 클라이언트가 수신한 모든 그누테라 메시지에 관한, 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over TCP, by message type."
#~ msgstr "메시지의 종류에 의해, TCP로 수신된 그누테라 메시지의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over UDP, by message type."
#~ msgstr "메시지의 종류에 의해, UDP로 수신된 그누테라 메시지의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over Multicast, by message "
#~ "type."
#~ msgstr "메시지의 종류에 의해, 멀티 캐스트로 수신된 그누테라 메시지의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "TCP, UDP 또는 멀티 캐스트에 의해 수신된, 그누테라 메시지의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes in duplicate queries received over TCP versus the total "
#~ "number of queries."
#~ msgstr "TCP로 수신한 사본의 요청에 해당되는 킬로바이트 총수에 대한 모든요청수"

#~ msgid "UDP pings received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "모든 LimeWires의 클라이언트로부터 수신한 UDP의 핑"

#~ msgid "UDP pongs received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대한 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 퐁"

#~ msgid ""
#~ "UDP queries received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대한 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP의 요청"

#~ msgid ""
#~ "UDP query hits received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대한 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP의 요청수"

#~ msgid "UDP pushes received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대한 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP의 푸쉬"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pings received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP 핑의 킬로바이트수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pongs received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP 퐁의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP queries received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP query hits received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pushes received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해 그누테라의 클라이언트 전원으로부터 수신한 UDP의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "All queries that were routed to other Ultrapeers for the last hop, using "
#~ "query routing tables."
#~ msgstr "요청 루트표를 이용해, 마지막 호프에 대해, 그 외 UI트랍파에 루트 된 모든 요청"

#~ msgid "All queries that were routed to leaves, using query routing tables."
#~ msgstr "요청 루트표를 이용해, 루트 된 모든요청"

#~ msgid "All queries that were received from routed connections."
#~ msgstr "루트 된 접속으로부터 수신되는 모든요청"

#~ msgid "Hit"
#~ msgstr "히트수"

#~ msgid "Generic errors while reading messages."
#~ msgstr "메시지 독해중의 일반적 에러"

#~ msgid "Errors while reading query messages."
#~ msgstr "요청의 메시지를 읽어내 안에 일어나는 에러"

#~ msgid "Errors while reading query reply messages."
#~ msgstr "요청에 대한 대답의 메시지를 읽어내 안에 일어나는 에러"

#~ msgid "Errors while reading ping replies."
#~ msgstr "핑 회답을 읽어내 안의 에러"

#~ msgid "Errors while reading pushes."
#~ msgstr "푸쉬를 읽어내 안의 에러"

#~ msgid "Errors while reading vendor messages."
#~ msgstr "공유자메시지를 읽어내 안에 일어나는 에러"

#~ msgid "All Gnutella messages sent out from this client."
#~ msgstr "이 클라이언트로부터 송신된 그누테라의 모든 메시지"

#~ msgid "All Gnutella messages sent over TCP, by message type."
#~ msgstr "TCP를 개입시켜 송신된 그누테라의 모든종류별 메시지"

#~ msgid "All Gnutella messages sent over UDP, by message type."
#~ msgstr "UDP를 개입시켜 송신된 그누테라의 모든종류별 메시지"

#~ msgid "Total Gnutella messages sent over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "TCP, UDP 또는 멀티 캐스트를 개입시켜 송신된 그누테라로부터의 모든메시지"

#~ msgid "Total kilobytes for Gnutella messages sent out from this client."
#~ msgstr "이 클라이언트로부터 송신된 그누테라 메시지의 킬로바이트 총수"

#~ msgid "Total kilobytes for Gnutella messages sent over TCP, by message type."
#~ msgstr "TCP를 개입시켜 송신된 그누테라 메시지의 종류별 킬로바이트 총수"

#~ msgid "Total kilobytes for Gnutella messages sent over UDP, by message type."
#~ msgstr "UDP를 개입시켜 송신된 그누테라 메시지의 종류별 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages sent over Multicast, by message type."
#~ msgstr "멀티 캐스트를 개입시켜 송신된 그누테라 메시지의 종류별 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages sent over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "TCP, UDP 또는 멀티 캐스트를 개입시켜 송신된 그누테라 메시지의 킬로바이트 총수"

#~ msgid "UDP pings sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 UDP 핑"

#~ msgid "UDP pongs sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 UDP 퐁"

#~ msgid "UDP queries sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 UDP 요청"

#~ msgid "UDP query hits sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 UDP 요청수"

#~ msgid "UDP pushes sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 UDP 푸쉬"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pings sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pongs sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 퐁"

#~ msgid ""
#~ "Multicast queries sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 요청"

#~ msgid ""
#~ "Multicast query hits sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 요청"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pushes sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 대한, 모든 그누테라의 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 푸쉬"

#~ msgid "Total kilobytes sent by other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWire에 의해 송신된 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pings sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 UDP 핑의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pongs sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 UDP 퐁의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP queries sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 UDP 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP query hits sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 UDP 요청수의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pushes sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 UDP 푸쉬의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pings sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 핑의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pongs sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 퐁의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast queries sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast query hits sent from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 요청의 킬로바이트 총수"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pushes sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "그 외 LimeWires에 대해, 모든 그누테라 클라이언트로부터 송신된 멀티 캐스트 푸쉬의 킬로바이트 총수"

#~ msgid "Statistics for handshaking as a leaf."
#~ msgstr "리프로서의 악수의 누계"

#~ msgid "Statistics for outgoing Gnutella connection handshaking."
#~ msgstr "밖으로 향한 그누테라 접속 악수의 누계"

#~ msgid "Statistics for incoming Gnutella connection handshaking."
#~ msgstr "내향 그누테라 접속 악수의 누계"

#~ msgid "Outgoing Server Reject"
#~ msgstr "밖으로 향한 서버 거부"

#~ msgid ""
#~ "Statistics for outgoing Gnutella connection handshaking rejections from the "
#~ "server."
#~ msgstr "밖으로 향한 그누테라 접속 악수의 서버로부터의 거부에 관한 누계"

#~ msgid "Statistics for compressed upstream traffic in kilobytes."
#~ msgstr "압축된 상류 트래픽에 있어서의 킬로바이트수의 누계"

#~ msgid "Statistics for compressed downstream traffic in kilobytes."
#~ msgstr "압축된 하류 트래픽에 있어서의 킬로바이트수의 누계"

#~ msgid "Statistics for flow controlled messages in kilobytes."
#~ msgstr "플로우 관리된 메시지에 있어서의 킬로바이트수의 누계"

#~ msgid "Total number of errors routing messages to other clients."
#~ msgstr "그 외 클라이언트에의 루트 에러 메시지의 총수"

#~ msgid "Errors routing query hits."
#~ msgstr "루트 에러에의 요청수"

#~ msgid ""
#~ "Total number of Gnutella connection attempts, either initiated internally or "
#~ "externally."
#~ msgstr "내부 또는 외부에서 실행된 그누테라 접속 시행의 총수"

#~ msgid ""
#~ "Total incoming requests received over time. This includes all connection "
#~ "attempts (GET, HEAD, GIV, CHAT, GNUTELLA, MAGNET, etc...)."
#~ msgstr ""
#~ "장기에 걸쳐 수신된 내향 요청의 총수. 여기에는 모든접속 시도가 포함되어 있습니다(GET, HEAD, GIV, CHAT, "
#~ "GNUTELLA, MAGNET, 그 외)."

#~ msgid ""
#~ "Total outgoing download connections attempts over time. This includes both "
#~ "direct connections and pushed requests."
#~ msgstr "장기에 걸쳐 수신된 밖으로 향한 요청의 총수. 여기에는 다이렉트 접속과 푸쉬 요청의 쌍방이 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Total responses received from downloaders over time. This includes Busy, "
#~ "File Not Found, Not Sharing, Queued, misc. IO errors, and OK responses."
#~ msgstr ""
#~ "장기에 걸쳐 다운로드로 수신된 대답의 총수. 여기에는, Busy, 파일 없음, 공유 없음, 큐 된, 그 외, IO에러, OK의 대답이 "
#~ "있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Total alternate locations received and removed over time. This includes "
#~ "locations that we actively attempt to connect to, locations that we will "
#~ "ignore, locations that couldn't be removed, and locations that we removed "
#~ "permanently from attempting to connect to."
#~ msgstr ""
#~ "장기에 걸쳐 수신과 제거된 대체 위치의 총수. 여기에는 유저가 적극적으로 접속하려고 하는 위치, 유저가 무시하는 위치, 제거할 수 없는 "
#~ "위치, 접속의 시도를 영구적으로 제거한 위치가 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Total transfers over time. This includes both HTTP1.1 and HTTP1.0 transfers. "
#~ "For HTTP1.1, values are per chunk."
#~ msgstr "장기에 걸쳐 전송 된 총수"

#~ msgid ""
#~ "Records the time in milliseconds to establish TCP connections for downloads. "
#~ "This can vary, for example, when servers are experiencing high loads."
#~ msgstr ""
#~ "TCP 접속의 다운로드를 달성하기 위해서, 1,000분의 1초 단위로 시간을 기록. 예를 들면 서버가 높은 로드일 때는, 이 시간은 변화."

#~ msgid ""
#~ "Total incoming upload requests. These numbers are incremented on every "
#~ "attempt to parse a request, and thus include every chunk for HTTP/1.1 "
#~ "transfers."
#~ msgstr ""
#~ "내향 업로드 요청의 총수. 이 수치는 요청를 구문 분석 하는 시도마다 구분되어 HHTP/1. 1의 전송에 대해 정리가 됩니다.."

#~ msgid ""
#~ "Total outgoing responses. These numbers are incremented before sending each "
#~ "response, and thus include every chunk for HTTP/1.1 transfers. 'Normal' is "
#~ "the number of requests for which we have attempted to transfer a portion of "
#~ "a file."
#~ msgstr ""
#~ "밖으로 향한 회답의 총수. 각 대답을 송신하기 전에 이 수치는 구문 분석 되어 HHTP/1. 1의 전송에 대해 정리가 됩니다.. "
#~ "[노멀]이란, 파일의 일부분을 전송 하려고 하는 요청수."

#~ msgid ""
#~ "Total incoming request methods. These numbers are incremented either for "
#~ "HTTP/1.1 transfer AFTER the initial incoming connection request or for push "
#~ "requests, after we have sent the initial GIV."
#~ msgstr ""
#~ "내향 요청 방법의 총수. 유저가 첫회의 GIV를 송신한 후에, 첫회의 내향 접속 요청 또는 푸쉬 요청에 관계되어, 이 수치에 "
#~ "HHTP/1. 1의 구문 분석이 됩니다.."

#~ msgid ""
#~ "Total attempted, completed, interrupted or stalled uploads. These numbers "
#~ "are incremented per connection, not per chunk. (Stalled uploads will also be "
#~ "counted as an interrupted upload.)"
#~ msgstr ""
#~ "시행, 완료, 중단, 또는 한계 상태에 있는 업로드의 총수. 이러한 수치는 정리는 아니고, 각 접속에 대해 구문 분석 됩니다.. (한계의 "
#~ "업로드는, 중단된 업로드로서 센다. )"

#~ msgid "Not Sharing Files"
#~ msgstr "파일 공유 없음"

#~ msgid "Interrupted"
#~ msgstr "중단되었습니다."

#~ msgid "Stalled"
#~ msgstr "지연되었습니다."

#~ msgid "Number of Responses Requested and Received via the OOB Protocol"
#~ msgstr "요청되어 OOB 프로토콜을 통하여 수신된 응답수"

#~ msgid "Update File"
#~ msgstr "파일 업데이트"

#~ msgid "Validation Required"
#~ msgstr "확인 요구"

#~ msgid "Height:"
#~ msgstr "높이 :"

#~ msgid "Vendor Messages"
#~ msgstr "공유자메시지"

#~ msgid "&New Folder"
#~ msgstr "새 폴더"

#~ msgid "&Rename Folder"
#~ msgstr "폴더 이름변경"

#~ msgid "Launch the Selected File(s)"
#~ msgstr "선택된 파일 실행"

#~ msgid "D&elete File(s)"
#~ msgstr "파일 삭제"

#~ msgid "Delete the Selected File(s)"
#~ msgstr "선택된 파일 삭제"

#~ msgid "Refre&sh"
#~ msgstr "다시고침"

#~ msgid "E&xplore"
#~ msgstr "찾아보기기"

#~ msgid "Waiting For Tracker"
#~ msgstr "트래커 기다리는 중"

#~ msgid "Sorry, but LimeWire was unable to restart your old torrents."
#~ msgstr "죄송합니다만, LimeWire는 당신의 오래된 torrents를 재시작 할 수 없습니다."

#~ msgid "Chat Requests"
#~ msgstr "채팅 요청"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:50
msgid ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because your hard drive is "
"full. To continue using LimeWire you must free up space on your hard drive."
msgstr ""
"하드 디스크의 여유 공간이 부족하여 필요한 파일을 저장하지 못했습니다. 라임와이어를 계속 사용하시려면 하드 디스크의 여유공간을 늘려 "
"주십시오"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:52
msgid ""
"LimeWire was unable to open a necessary file because another program has "
"locked the file. LimeWire may act unexpectedly until this file is released."
msgstr ""
"다른 프로그램 라임와이어에서 필요한 파일을 사용중입니다. 이 파일이 사용가능 할 때 까지 라임와이어가 비정상적으로 작동 할 수 있습니다."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:54
msgid ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because you do not have the "
"necessary permissions. Your preferences may not be maintained the next time "
"you start LimeWire, or LimeWire may behave in unexpected ways."
msgstr ""
"필요한 접근권한이 없어서 필요한 파일을 저장하지 못 했습니다. 다음에 라임와이어 실행시 저장한 설정값이 사라지거나 라임와이어가 "
"비정상적으로 작동 할 수 있습니다."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:56
msgid ""
"LimeWire cannot open a necessary file because the filename contains "
"characters which are not supported by your operating system. LimeWire may "
"behave in unexpected ways."
msgstr ""
"운영체제에서 비대응하는 문자가 파일에 포함되어 라임와이에서 필요한 파일을 열 수 없습니다. 라임와이어가 비정상적으로 작동 할 수 있습니다."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:60
msgid ""
"LimeWire cannot download the selected file because your hard drive is full. "
"To download more files, you must free up space on your hard drive."
msgstr ""
"하드디스크의 공간이 가득차서 선택한 파일을 다운로드하지 못 했습니다. 더 많은 파일을 다운로드 하려면, 하드디스크 여유공간을 더 늘려 "
"주십시오."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:62
msgid ""
"LimeWire was unable to download the selected file because another program is "
"using the file. Please close the other program and retry the download."
msgstr ""
"다른 프로그램이 파일을 사용하고 있기때문에, 선택한 파일을 다운로드할 수 없는 상태. 다른 프로그램을 종료시키고 나서, 다운로드를 "
"재개하는 것."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:64
msgid ""
"LimeWire was unable to create or continue writing an incomplete file for the "
"selected download because you do not have permission to write files to the "
"incomplete folder. To continue using LimeWire, please choose a different "
"Save Folder."
msgstr ""
"선택한 다운로드에 대해, 미완성 폴더에 접속권한이 없기 때문에, 미완성 파일을 작성 또는 기입해 불가. LimeWire를 계속 사용하려면 "
" , 다른 다른 이름으로 저장처 폴더를 선택."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:66
msgid ""
"LimeWire was unable to open the incomplete file for the selected download "
"because the filename contains characters which are not supported by your "
"operating system."
msgstr "선택한 다운로드에 의한 파일명에, 사용의 시스템이 대응하고 있지 않는 문자가 있기때문에, 불완전한 파일을 열지 않는 상황."

#: core/com/limegroup/gnutella/AcceptorImpl.java:284
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/LocalAcceptor.java:35
msgid ""
"LimeWire was unable to set up a port to listen for incoming connections. "
"Some features of LimeWire may not work as expected."
msgstr "내향의 접속의 포트를 설정할 수 없는 상태. 몇개의 기능은 기대한 대로 들지 않을 가능성 있어."

#: core/com/limegroup/gnutella/DownloadManagerImpl.java:225
msgid ""
"Sorry, LimeWire couldn't read your old downloads.  You can restart them by "
"going to your Library, viewing your 'Incomplete Files', and clicking to "
"'Resume' your downloads."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/DownloadManagerImpl.java:227
msgid ""
"Sorry, LimeWire couldn't read some of your old downloads.  You can restart "
"them by going to your Library, viewing your 'Incomplete Files', and clicking "
"to 'Resume' your downloads."
msgstr ""
"죄송합니다, 라임와이어가 이미 다운로드 받은 일부 파일을 인식 할 수 없었습니다. 이 파일을 계속해서 받으려면, '받는중인 파일'으로 "
"가서 해당파일의 '계속' 버튼을 눌러 주십시오."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:380
#, fuzzy
msgid "Loading TLS Encryption..."
msgstr "Loading HTML 엔진..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:392
#, fuzzy
msgid "Loading Safe Content Management..."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:397
msgid "Loading Message Router..."
msgstr "메시지 라우터를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:402
msgid "Checking for Updates..."
msgstr "업데이트를 확인중 입니다..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:407
#, fuzzy
msgid "Loading Upload Management..."
msgstr "접속 관리를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:421
msgid "Loading Connection Listener..."
msgstr "접속 청취자를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:430
msgid "Loading Connection Management..."
msgstr "저"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:439
#, fuzzy
msgid "Loading Download Management..."
msgstr "접속 관리를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:445
#, fuzzy
msgid "Loading Ultrapeer/DHT Management..."
msgstr "오래된 접속 관리를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:450
msgid "Locating Peers..."
msgstr "사용자들 자리 매김중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:466
#, fuzzy
msgid "Loading Shared Files..."
msgstr "공유 파일을 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:471
msgid "Loading BitTorrent Management..."
msgstr "BitTorrent관리자를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:486
msgid "Loading Old Downloads..."
msgstr "예전에 받은 파일을 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:491
msgid "Attaching LimeWire Store Listeners..."
msgstr "라임와이어 스토어 청취자를 연결 하는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:496
msgid "Loading Directed Querier..."
msgstr "나온 요청을 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:501
msgid "Loading Magnet Listener..."
msgstr "마그넷 청취자를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:512
msgid "Loading Peer Listener..."
msgstr "상대의 청취자를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:517
msgid "Loading Stale Connection Management..."
msgstr "오래된 접속 관리를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:522
msgid "Loading Saved Files..."
msgstr "다른 이름으로 저장 파일을 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:527
#, fuzzy
msgid "Loading Spam Management..."
msgstr "접속 관리를 불러오는 중..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:532
msgid "Loading Network Listeners..."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:553
msgid "Loading Promotion System..."
msgstr ""

#. These are used as resource keys to retreive descriptions in the GUI
#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:44
msgid "All Types"
msgstr "모든 종류"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:46
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:47
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:48
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:87
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:36
#, fuzzy
msgid "Audio"
msgstr "스튜디오"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:49
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:103
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:54
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "표시"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:50
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#. show warning and return
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:150
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:124
#, java-format
msgid "Could not process bad MAGNET link {0}"
msgstr ""

#. show warning but proceed
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:156
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:129
msgid ""
"One or more URLs in the MAGNET link were invalid. Your file may not download "
"correctly."
msgstr "마그넷 링크에 사용되고 있는 URL가 무효. 파일이 올바르게 다운로드할 수 없을 가능성 있어."

#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:167
#, fuzzy, java-format
msgid "You have already downloaded {0}"
msgstr "이 파일을 \"{0}\"에 이미 다운로드하고 있습니다."

#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:172
#, fuzzy, java-format
msgid "You are already downloading this file to {0}"
msgstr "이 파일을 \"{0}\"에 이미 다운로드하고 있습니다."

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/StartupAdSettings.java:41
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:19
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "PRO 에 업그레이드"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/StartupAdSettings.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:20
msgid ""
"For Turbo-Charged downloads, get LimeWire PRO. We guarantee that you will "
"love the improved performance of PRO. Thank you for helping keep the "
"Internet open by running LimeWire."
msgstr ""
"최적화된 다운로드를 하려면 , LimeWire PRO를 구입해 주세요. 퍼포먼스의 향상을, 마음에 들어 받을 수 있는 것을 보증합니다.  "
"LimeWire를 사용하는 것으로, 인터넷에 공헌해 주셔, 감사합니다."

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/StartupAdSettings.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:21
msgid "Upgrade to LimeWire PRO?"
msgstr "LimeWire PRO 에 업그레이드"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:71
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:41
msgid "For Turbo-Charged searches get LimeWire PRO."
msgstr "최적화된 검색에는 LimeWire Pro"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:75
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:45
msgid "Support LimeWire's peer-to-peer development. Get PRO."
msgstr "peer-to-peer의 네트워크에 관한 LimeWire 개발을 지원"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:49
msgid "Purchase LimeWire PRO to help us make downloads faster."
msgstr "우리가 더빠른 다운로드를 만들 수 있도록 LimeWire Pro를 구매해주세요."

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:52
msgid "For Turbo-Charged downloads get LimeWire PRO."
msgstr "최적화된 검색에는 LimeWire Pro."

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:85
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:55
msgid "Support open networks. Get LimeWire PRO."
msgstr "개방적인 네트워크를 지원."

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:59
msgid "Support open source and open protocols. Get LimeWire PRO."
msgstr "여기를 클릭해, 오픈 소스와 오픈 프로토콜을 지원"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:62
msgid "For Turbo-Charged performance get LimeWire PRO."
msgstr "최적화된 퍼포먼스에는 LimeWire Pro"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:95
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:65
msgid "Keep the Internet open. Get LimeWire PRO."
msgstr "인터넷을 개방적인 상태에 유지하려면, Pro를 손에 넣어 주세요."

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:98
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:68
msgid "Developing LimeWire costs real money. Get PRO."
msgstr "LimeWire의 개발에는 비용이 들므로, Pro를 손에 넣어 주세요."

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:88
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:104
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:124
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:131
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:282
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:46
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:49
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "제목："

#. *
#. * Variables for displaying substitutable values, visual form
#. * is converted to the selected language
#. 
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:89
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:126
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:284
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:42
#, fuzzy
msgid "Artist"
msgstr "아티스트："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:90
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:286
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:65
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:91
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:288
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:98
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:290
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:73
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:93
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:109
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:149
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:115
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:58
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:80
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "타입："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:94
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:110
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:294
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:57
msgid "Length"
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:95
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:111
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:292
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:123
#, fuzzy
msgid "Year"
msgstr "년도："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:96
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:112
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "언어："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:97
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:296
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:82
#, fuzzy
msgid "Bitrate"
msgstr "비트레이트："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:98
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:115
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "코멘트："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:99
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:116
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "액션："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:100
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:117
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "저작 년도"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:101
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:118
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:128
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:135
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:141
#, fuzzy
msgid "License Type"
msgstr "라이센스 종류"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:105
msgid "Director"
msgstr "감독"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:106
msgid "Producer"
msgstr "프로듀서"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:107
msgid "Studio"
msgstr "스튜디오"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:108
msgid "Stars"
msgstr "스타"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:113
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:114
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:119
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:120
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:85
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:125
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:127
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:134
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:164
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:266
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:42
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:130
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:71
#, fuzzy
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:132
msgid "Topic"
msgstr "토픽"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:133
msgid "Author"
msgstr "저작자"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:137
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:78
#, fuzzy
msgid "Application"
msgstr "액션："

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:138
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:355
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:143
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:53
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:219
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름 :"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:139
msgid "Publisher"
msgstr "출판자"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:140
#, fuzzy
msgid "Platform"
msgstr "플래폼 :"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentFileFetcher.java:108
msgid "The selected .torrent file may contain a security hazard."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentFileFetcher.java:110
#, fuzzy
msgid "LimeWire could not download a .torrent file from the provided URL."
msgstr "WWW로 부터 torrent 파일 다운로드"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentUploadCanceller.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:566
msgid ""
"If you stop this upload, the torrent download will stop. Are you sure you "
"want to do this?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentUploadCanceller.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:571
msgid ""
"This upload is a torrent and it hasn't seeded enough. You should let it "
"upload some more. Are you sure you want to stop it?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:16
#, fuzzy
msgid "Automatically start torrents"
msgstr "자동 스크롤"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:18
#, fuzzy
msgid ""
"You can choose whether to automatically start torrents downloaded from "
"Gnutella."
msgstr "부분적으로 다운로드된 파일을, 공유할것인지 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:26
#, fuzzy
msgid "Start automatically"
msgstr "자동으로 시작"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:36
#, fuzzy
msgid "BitTorrent Settings"
msgstr "BitTorrent"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:38
msgid ""
"You can choose whether or not LimeWire should manage your BitTorrent "
"protocol settings. It is highly recommended that LimeWire manage these "
"settings. Invalid or inappropriate values may cause severe performance "
"and/or memory problems."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:63
msgid ""
"Invalid or inappropriate custom values may cause severe performance and/or "
"memory problems. Unless you really know what you're doing, it is highly "
"recommended that you let LimeWire manage these settings."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:77
msgid "Let LimeWire manage my BitTorrent settings. (Recommended)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:85
msgid "Maximum uploads per torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:91
msgid "Minimum uploads per torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:97
msgid "Safe chunk verification"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:103
msgid "Experimental disk access"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:83
msgid "Internal Error"
msgstr "내부의 에러"

#. *
#. * The initial text displayed in the user comments area.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:97
msgid ""
"Please add any comments you may have (e.g what caused the error). \n"
"Thank you and please use English."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:405
msgid ""
"LimeWire has encountered an internal error. It is possible for LimeWire to "
"recover and continue running normally. To aid with debugging, please click "
"'Send' to notify LimeWire about the problem. If desired, you can click "
"'Review' to look at the information that will be sent. Thank you."
msgstr ""
"LimeWire의 내부에서 에러가 일어났습니다. LimeWire는 복구되어 정상 작동됩니다. LimeWire의 버그 수정을 위해서 "
"\"송신\" 버튼을 클릭하여 정보를 보내주세요. 또, 에러를 재검토하고 싶으면\"재검토\" 버튼을 클릭해 주세요. 감사합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:407
msgid ""
"LimeWire has encountered an internal error. It is possible for LimeWire to "
"recover and continue running normally. To continue using LimeWire, click "
"'Discard'. If desired, you can click 'Review' to look at the information "
"about the error."
msgstr ""
"LimeWire의 내부에서 에러 발생. LimeWire는 복구되어 정상 작동됩니다. LimeWire의 버그 수정을 위해서 \"송신\" "
"버튼을 클릭하여 정보를 발송. 또, 에러를 재검토하고 싶으면 \"재검토\" 버튼을 클릭하여 주세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:444
msgid "Send"
msgstr "송신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:455
msgid "Review"
msgstr "재검토"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:471
msgid "Discard"
msgstr "삭제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:488
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:96
msgid "Always Send Immediately"
msgstr "항상 즉시 송신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:489
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:97
msgid "Always Ask For Review"
msgstr "항상 재검토를 요구"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:490
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:98
msgid "Always Discard All Errors"
msgstr "항상 모든 에러를 삭제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:589
msgid ""
"LimeWire was unable to connect to the bug server in order to send the below "
"bug report. For further help and to aid with debugging, please visit "
"www.limewire.com and click 'Support'. Thank you."
msgstr ""
"LimeWire가 버그 서버에 접속 불가합니다. LimeWire의 버그 수정을 위해서 www.limewire.com으로 방문하셔서 "
"'Support'를 클릭하여 정보를 보내주십시오. 감사합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:618
msgid "Copy Report"
msgstr "리포트를 복사"

#. Add an OK button out of the window.
#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:626
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:343
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:249
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:346
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:148
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:145
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:221
msgid "OK"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:51
msgid "Automatically Scroll"
msgstr "자동 스크롤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:64
msgid "About LimeWire"
msgstr "LimeWire 정보"

#. set up limewire version label
#. *
#. * String to be displayed in title bar of LW client.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:80
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:265
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:35
#, fuzzy
msgid "LimeWire"
msgstr "LimeWire &PRO"

#. set up close button
#. *
#. * 'Close'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultPropertiesDialog.java:105
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "닫기 (&C)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:106
msgid "Close This Window"
msgstr "현재 창 닫기"

#. introduction
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:177
msgid ""
"Inspired by LimeWire's owner, Mark Gorton, the LimeWire project is a "
"collaborative <a href=\"http://www.limewire.org/\">open source effort</a> "
"involving programmers and researchers from all over the world. The "
"collaborative nature of Gnutella is also reflected in the Gnutella "
"Developers Forum (GDF), of which LimeWire is a participant. The members of "
"the GDF work in the trenches every day to make Gnutella a truly innovative "
"collection of protocols that is constantly improving -- a testament to the "
"power of open protocols and open standards."
msgstr ""
"LimeWire의 소유자인 마크, 고톤이 LimeWire 프로젝트를 공동 제작의<a "
"href=\"http://www.limewire.org/\">open source 효과</a>로 전세계의 프로그래머와 연구자를 모으고 "
"있습니다. 이 공동 제작형의 그누테라는, LimeWire가 참가하는 그누테라 개발 포럼(GDF)에도 반영되고 있습니다. GDF 사업의 "
"면면은 매일 전선에 서, 그누테라가 항상 개량되어 실로 혁신적인 프로토콜의 집합으로 하고 있습니다. 오픈 프로토콜과 오픈 기본적인 기술을 "
"도입한 것입니다."

#. developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:181
msgid ""
"LimeWire is also, of course, the result of the countless hours of work by "
"LimeWire's developers:"
msgstr "LimeWire는 또 당연한 일이면서, LimeWire 개발자가 장기에 걸치는 일의 결과에서도 있습니다."

#. business developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:199
msgid ""
"Behind the scenes business strategy and day-to-day affairs are handled by "
"LimeWire's business developers:"
msgstr "비지니스 전략과 일상적인 업무는, LimeWire의 비지니스 개발자가 관리하고 있습니다."

#. web developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:211
msgid ""
"The LimeWire <a href=\"http://www.limewire.com/\">web site</a> and LimeWire "
"graphic design are the hard work of LimeWire's web team:"
msgstr ""
"또, LimeWire의<a href=\"http://www.limewire.com/\">웹 사이트</a>와 LimeWire의 그래픽 "
"디자인은 LimeWire의 웹 팀의 노력의 산물입니다."

#. support staff
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:218
msgid ""
"LimeWire PRO questions are dutifully answered by LimeWire technical support:"
msgstr "LimeWire Pro에 관한 요청은 LimeWire의 기술 서포트가 담당합니다："

#. previous developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:228
msgid ""
"In addition, the following individuals have worked on the LimeWire team in "
"the past but have since moved on to other projects:"
msgstr "과거에 LimeWire 팀에서 일한 개발자들은 그 외 프로젝트에서 작업하고 있습니다."

#. open source contributors
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:258
msgid ""
"LimeWire open source contributors have provided significant code and many "
"bug fixes, ideas, research, etc. to the project as well. Those listed below "
"have either written code that is distributed with every version of LimeWire, "
"have identified serious bugs in the code, or both:"
msgstr ""
"LimeWire open source에 공헌한 사람들은 현 프로젝트에 중요한 코드, 많은 버그 수정, 아이디어, 연구, 그 이상으로 "
"도움을 주셨습니다. 아래는 LimeWire의 각 버전에 기입된 코드, 코드상의 중대한 버그로서 확인된 것, 혹은 둘다 해당됩니다."

#. internationalization contributors
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:296
msgid ""
"LimeWire would also like to thank the many contributors to the "
"internationalization project, both for the application itself and for the "
"LimeWire web site."
msgstr "LimeWire는 또, 어플리케이션 자체와 LimeWire 웹 사이트에대해 많은 국제적 프로젝트 공헌자에게 감사드립니다."

#. community VIPs
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:300
msgid ""
"Several colleagues in the Gnutella community merit special thanks. These "
"include:"
msgstr "그누테라 커뮤니티의 모든 동료분들께 감사의 말씀 올립니다. 참조："

#. conclusion
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:321
msgid ""
"Finally, LimeWire would like to extend its sincere thanks to these "
"developers, users, and all others who have contributed their ideas to the "
"project. Without LimeWire users, the LimeWire network would not exist."
msgstr ""
"마지막으로, LimeWire는 프로젝트에 아이디어를 준 개발자, 유저, 한국어 번역을 담당해주신 <a "
"href=\"http://cafe.daum.net/onlymyU\">라임와이어 코리아</a> 여태한님, 그 외 공헌자에게 깊게 감사의 "
"말씀을 드립니다. LimeWire의 네트워크는 LimeWire 사용자없이는 존재할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:326
msgid ""
"BitTorrent, the BitTorrent Logo, and Torrent are trademarks of BitTorrent, "
"Inc."
msgstr ""
"BitTorrent, the BitTorrent 로고, 그리고 Torrent는 BitTorrent Inc.의 대표 브랜드입니다."

#. *
#. * The select all action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:608
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:74
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택해제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:610
msgid "Marks all Items as Selected"
msgstr "모든 아이템을 선택 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:628
msgid "Deselect All"
msgstr "모두 선택해제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:630
msgid "Deselects all Items in the List"
msgstr "리스트 안의 모든 아이템 선택해제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ClearableAutoCompleteTextField.java:322
msgid "Clear History"
msgstr "이력 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:40
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:172
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:828
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:50
#, fuzzy
msgid "Clear"
msgstr "느린사용자"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:179
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "다른이름으로 저장"

#. default the delay time to zero (ie, live
#. updates).
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:188
msgid "Delay: "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:622
msgid "Save As"
msgstr "다른이름으로 저장"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:98
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:186
msgid "What's New"
msgstr "새로운 정보"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:122
msgid "Creative Commons"
msgstr "창조적으로 일반용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:182
msgid ""
"LimeWire encountered an error in the Digital Audio Access Protocol (for "
"sharing files in iTunes). This feature will be turned off. You can turn it "
"back on in options, under iTunes -> Sharing."
msgstr ""
"iTunes 의 파일 공유에 사용되는 디지털 오디오 접속 프로토콜로 에러를 검출. 이 기능은 무효가 되지만, 이 기능은\"iTunes\" "
"-> \"공유\" 로부터 되돌릴 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:326
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
"files in iTunes) because a Microsoft patch is required or a firewall is "
"blocking access. LimeWire can direct you to Microsoft's page with "
"information if you want to use this feature. Click 'Yes' to go to the patch, "
"'No' to disable this feature, or 'Cancel' to decide later."
msgstr ""
"LimeWire는 방화벽이 액세스를 차단하고 있기 때문에, 디지털 오디오 액세스 프로토콜(iTunes로 파일 공유)을 실행 할 수 "
"없습니다.  이 기능을 계속 사용하려면  ,「네」를 클릭해 방화벽을 변경해,‘LimeWire.exe＇로 100%의 접속을 내향과 외국용의 "
"접속에 허가.  이 기능을 사용하지 않는 경우는,「아니오」를 클릭."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:339
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
"files in iTunes) because a firewall is blocking access. To continue using "
"this feature, click 'Yes' and change your firewall to allow 'LimeWire.exe' "
"full access to incoming and outgoing connections. To disable this feature, "
"click 'No'."
msgstr ""

#. NOTE: The IDs are serialized to disk, and should never change.
#. *
#. * Constant for when the user selects the yes button
#. * in a message.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DialogOption.java:14
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:197
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:22
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:356
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:366
msgid "Yes"
msgstr "네"

#. *
#. * Constant for when the user selects the no button
#. * in a message.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DialogOption.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:359
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:369
msgid "No"
msgstr "아니오"

#. *
#. * Constant for when the user selects the cancel button
#. * in a message giving the user a cancel option.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DialogOption.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:188
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:265
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:348
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:842
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:903
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:377
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:240
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:477
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:792
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:798
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:159
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:39
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:245
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:137
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "스캔 취소"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:81
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:99
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:252
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:271
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:446
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:465
msgid "Select Folder"
msgstr "폴더를 선택"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:100
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:144
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:167
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:253
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:272
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:293
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:315
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:447
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:466
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:487
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:509
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "속도 선택"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:826
msgid "All Folders"
msgstr "모든 폴더"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:48
msgid "View My Shared Files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:81
#, java-format
msgid ""
"You are sharing many subfolders within your shared folder: {0}. This "
"indicates a potential security problem, so please review your \"My Shared "
"Files\" to ensure you aren't sharing any sensitive files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:94
#, java-format
msgid ""
"You are sharing a lot of files through LimeWire, {0} files and counting. Do "
"you mean to share all these files? Please review your sharing settings and "
"which files are shared to ensure you aren't sharing any sensitive files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:106
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:107
msgid "Do not display this message again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:36
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:82
msgid "Dial Up"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:38
msgid "Broadband"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:40
msgid "T1"
msgstr "T1"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:42
msgid "T3 or Higher"
msgstr "T3 이상"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:44
msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:120
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1527
msgid ""
"Your machine does not appear to have an active Internet connection or a "
"firewall is blocking LimeWire from accessing the internet. LimeWire will "
"automatically keep trying to connect you to the network unless you select "
"\"Disconnect\" from the File menu."
msgstr ""
"당신의 컴퓨터는 인터넷이 연결이 안 되있거나 방화벽이 LimeWire가 접속하는 것을 차단 하고 있습니다. LimeWire는 당신이 파일 "
"메뉴에서 \"Disconnect\"를 누를 때 까지 자동적으로 접속을 시도 할 것 입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:129
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:25
#, fuzzy
msgid "&Search"
msgstr "검색 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:130
#, fuzzy
msgid "&Monitor"
msgstr "모니터"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:131
#, fuzzy
msgid "&Connections"
msgstr "접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:132
#, fuzzy
msgid "&Library"
msgstr "라이브러리"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:133
#, fuzzy
msgid "C&onsole"
msgstr "제어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:134
msgid "Lo&gging"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:151
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:175
#, java-format
msgid "Display the {0} Screen"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:437
msgid ""
"LimeWire has encountered a problem during startup and cannot proceed. You "
"may be able to fix this problem by changing LimeWire's Windows "
"Compatibility. Right-click on the LimeWire icon on your Desktop and select "
"'Properties' from the popup menu. Click the 'Compatibility' tab at the top, "
"then click the 'Run this program in compatibility mode for' check box, and "
"then select 'Windows 2000' in the box below the check box. Then click the "
"'OK' button at the bottom and restart LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:534
msgid ""
"LimeWire is unable to find a license for this file. Download the file "
"anyway?\n"
"\n"
"Please note: LimeWire cannot monitor or control the content of the Gnutella "
"network. Please respect your local copyright laws."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1434
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not locate your web browser to display the following webpage: "
"{0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1453
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1476
msgid "LimeWire will not launch the specified file for security reasons."
msgstr "보안상의 이유로, LimeWire는 지정 파일을 실행하지 않을 것입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1455
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1478
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not launch the specified file.\n"
"\n"
"Executed command: {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1458
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1481
#, fuzzy
msgid "LimeWire could not launch the specified file."
msgstr "보안상의 이유로, LimeWire는 지정 파일을 실행하지 않을 것입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:135
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:224
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:137
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:139
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:141
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:143
msgid "KB/s"
msgstr "KB/초"

#. Load up the HTML engine.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:339
msgid "Loading HTML Engine..."
msgstr "Loading HTML 엔진..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:387
msgid "Loading User Interface..."
msgstr "유저 인터페이스를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:406
msgid "Loading Core Components..."
msgstr "코어 컴퍼넌트를 불러오는 중..."

#. Initialize IconManager.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:459
msgid "Loading Icons..."
msgstr "아이콘을 불러오는 중..."

#. Touch the I18N stuff to ensure it loads properly.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:468
msgid "Loading Internationalization Support..."
msgstr "국제화 서포트를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:507
msgid "Loading Digital Audio Access Protocol..."
msgstr "디지털 오디오 접속 프로토콜을 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:513
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol Service (for "
"sharing files in iTunes). This feature will be turned off. You can turn it "
"back on in options, under iTunes -> Sharing."
msgstr ""
"iTunes 의 파일 공유에 사용되는 Digital Audio Access Protocol 를 실행할 수 없는 상태. 이 기능은 무효가 "
"되지만, 이 기능은 \"iTunes\" ->\"공유\"로부터 되돌릴 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:548
msgid "This Alpha version has expired.  Press Ok to exit. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:554
msgid ""
"LimeWire was unable to initialize and start. This is usually due to a "
"firewall program blocking LimeWire's access to the internet or loopback "
"connections on the local machine. Please allow LimeWire access to the "
"internet and restart LimeWire."
msgstr ""
"LimeWire는 초기화해 시작을 할 수 없는 상태.  통상 이 문제는 방화벽 프로그램이, 인터넷 또는 로컬의 기기에 의한 루프백 "
"접속에의, LimeWire의 접속을 차단하고 있기 때문에 일어나는 것.  LimeWire의 인터넷에의 접속을 허가한 후 LimeWire를 "
"다시 실행하여주십시오."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:560
msgid ""
"LimeWire could not create a temporary preferences folder.\n"
"\n"
"This is generally caused by a lack of permissions.  Please make sure that "
"LimeWire (and you) have access to create files/folders on your computer.  If "
"the problem persists, please visit www.limewire.com and click the 'Support' "
"link.\n"
"\n"
"LimeWire will now exit.  Thank You."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:570
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:80
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:96
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:212
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:910
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:67
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:93
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:46
#, fuzzy
msgid "Apply Operation"
msgstr "실행 취소"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:45
msgid "Cancel Operation"
msgstr "실행 취소"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:70
msgid ""
"You are currently using a beta or pre-release version of Java 1.6.0. This "
"version is known to have caused problems with LimeWire. Please upgrade to "
"the final 1.6.0 release.\n"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:151
#, fuzzy
msgid "Upgrade Java"
msgstr "사용하고 있는 Java를 업그레이드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:168
#, fuzzy
msgid "More Information"
msgstr "멀티플 파일 정보"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:169
#, java-format
msgid "Visit {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:177
msgid "Remind Me Later"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:184
#, fuzzy
msgid "Do not Show Again"
msgstr "다운로드 공유"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:173
msgid "LimeWire must be restarted for the new language to take effect."
msgstr "선택한 언어를 사용하려면 LimeWire를 재 시작해야합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:186
msgid "Change Language"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:189
msgid "Help Translate LimeWire"
msgstr "LimeWire 번역 도움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:190
msgid "Show Language in status bar"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:383
msgid "Verify"
msgstr "확인"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:428
msgid "LimeWire was unable to locate the details of this license."
msgstr "LimeWire 는, 이 라이센스의 상세를 확인할 수 없는 상황"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:562
msgid "You can try validating this license again by clicking 'Verify'."
msgstr "[검증]을 클릭하여 이 라이센스를 다시 유효화"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:438
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:567
msgid "View Claimed License Deed"
msgstr "클레임 된 라이센스의 움직임을 본다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:443
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:502
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:572
msgid "View Verification Page"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:448
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:507
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:577
#, fuzzy
msgid "License Details:"
msgstr "라이센스의 상세"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:453
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:582
msgid "View License Deed"
msgstr "라이센스의 움직임을 본다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:458
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:587
msgid "LimeWire is currently locating the details of this license."
msgstr "LimeWire는 현재, 이 라이센스에 대한 상세를 확인중입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:463
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:592
msgid ""
"LimeWire has not yet verified this license.\n"
"Click 'verify' to locate the details of this Creative Commons license."
msgstr ""
"LimeWire는 이 라이센스를 검증하고 있지 않는 상태. \n"
"[검증]을 클릭해, 이 창조적으로 일반용의 라이센스의 상세한 것에 대하여 조사하는 것."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:468
msgid "Creative Commons Details"
msgstr "창조적으로 일반용의 정보 상세"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:487
msgid "LimeWire was unable to locate the details of this Weed file."
msgstr "LimeWire는, 이 도움이 되지 않는 파일의 상세를 확인할 수 없는 상황"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:492
msgid "You can try looking up the details again by clicking 'Verify'."
msgstr "유저는,[검증]을 클릭해 상세를 다시 꺼낼 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:497
msgid "View Weedshare Usage Rights"
msgstr "도움이 되지 않는 사용법의 권리를 본다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:512
msgid "View Usage Rights"
msgstr "사용법의 권리를 본다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:517
msgid ""
"LimeWire is contacting www.weedshare.com for the details of this file."
msgstr "LimeWire는 www.weedshare.com에 접속하여 이 파일의 상세내용을 확인하고 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:522
msgid ""
"LimeWire has not yet verified this license.\n"
"Click 'verify' to locate the details of this file."
msgstr ""
"LimeWire는 이 라이센스를 검증하고 있지 않는 상태. \n"
"[검증]을 클릭해, 이 파일의 상세하게 관계해 확인중."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:527
msgid "Weedshare Details"
msgstr "도움이 되지 않는 공유에 관한 상세"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:557
msgid "This file may require a license in order to open and view."
msgstr "이 파일을 열거나 보거나 하려면 , 라이센스가 필요의 가능성 있어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:597
msgid "License Details"
msgstr "라이센스의 상세"

#. *
#. * The undo action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:29
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#. *
#. * The cut action
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:38
msgid "Cut"
msgstr "자르기"

#. *
#. * The copy action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:47
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#. *
#. * The paste action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:56
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:225
msgid "Paste"
msgstr "붙이기"

#. *
#. * The delete action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:65
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:791
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:797
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1276
msgid "Delete"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ListEditor.java:229
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SelectSharedDirectoryAction.java:26
msgid "Add"
msgstr "추가"

#. remove
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ListEditor.java:282
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/RemoveSharedDirectoryAction.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:234
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:49
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "이름 변경"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:10
msgid "Download Page"
msgstr "다운로드하는 페이지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:14
msgid "File Listing for"
msgstr "파일의 리스트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:18
msgid "Magnet Links for Fast Downloads (if you have LimeWire installed)"
msgstr "민첩한 다운로드를 위한 마그넷 링크 (LimeWire 가 인스톨 되고 있는 경우)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:67
msgid "Loading Messages..."
msgstr "메시지를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:113
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:128
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:215
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:128
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:155
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:172
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:219
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:274
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:291
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:298
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:309
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:326
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:429
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:470
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:507
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:559
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:848
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:25
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:265
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:621
msgid "Do not display this message again"
msgstr "다음부터 이 메시지를 표시하지 않음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:638
msgid "Always use this answer"
msgstr "항상 이 내용을 적용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:56
msgid "Loading Monitor Window..."
msgstr "모니터 윈도우를 불러오는 중..."

#. Create the "Show" check box
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:64
msgid "Show Incoming Searches"
msgstr "소득 검색 보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:77
msgid ""
"Your client is a leaf node shielded by an Ultrapeer. Hence you will see few "
"or no searches in the monitor window."
msgstr ""
"사용의 클라이언트는 울트라 유저에 의해 보호된 Leaf node 입니다. 따라 모니터 윈도우에서는, 검색 문자를 약간인가 전혀 볼 수 "
"없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:85
msgid "Show Last"
msgstr "최근 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:108
msgid "Searches"
msgstr "검색 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:58
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>You selected: <i>{0}</i><br>LimeWire cannot use this "
"as a save folder for security reasons.<br><br>Please select another save "
"folder.</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:82
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>The folder <i>{0}</i><br>is likely to contain "
"sensitive or personal information.<br><br>LimeWire recommends that you "
"<b>choose another</b> folder for saving your downloads.<br><br>Are you sure "
"you want to download to this folder?</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:105
msgid ""
"Your save folder is not valid. It may have been deleted, you may not have "
"permissions to write to it, or there may be another problem. Please choose a "
"different folder."
msgstr ""
"저장폴더에 문제가 있습니다. 삭제되었거나, 폴더에 쓰기 접근권한이 없거나 혹은 다른 문제가 있을 가능성이 있습니다. 다른 폴더를 선택해 "
"주세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:225
#, java-format
msgid ""
"Saving downloads to {0} may not function correctly.  To be sure downloads "
"are saved properly you should save them to a sub-folder of {1}.  Would you "
"like to choose another location?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SettingsWarningManager.java:19
msgid ""
"LimeWire was unable to create your settings folder and is using a temporary "
"folder.  Your settings may be deleted when you close LimeWire. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SettingsWarningManager.java:34
msgid ""
"LimeWire has encountered problems in managing your settings.  Your settings "
"changes may not be saved on shutdown."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SettingsWarningManager.java:37
msgid ""
"LimeWire has encountered problems in loading your settings.  LimeWire will "
"attempt to use the default values; however, may behave unexpectedly."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ShutdownWindow.java:18
msgid "Shutting down LimeWire..."
msgstr "LimeWire 종료 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ShutdownWindow.java:27
msgid "Please wait while LimeWire shuts down..."
msgstr "LimeWire를 종료하는 동안 기다려주세요..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SplashWindow.java:108
#, fuzzy
msgid "Loading LimeWire..."
msgstr "정보 자원을 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:228
#, fuzzy
msgid "Add..."
msgstr "추가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:331
msgid "Add New List Item"
msgstr "신규 리스트 항목을 추가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:364
msgid "Remove Selected Item"
msgstr "선택 항목을 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:134
msgid "Loading Status Window..."
msgstr "스테이터스 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:488
msgid "LimeWire has not detected a firewall"
msgstr "LimeWire는 방화벽을 감지하고 있지 않습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:491
msgid "LimeWire has detected a firewall"
msgstr "LimeWire가 방화벽을 감지했습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:501
msgid "You are not connected to the LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:504
msgid "You are connected to the LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:596
msgid "Connection"
msgstr "접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:599
msgid "Disconnected"
msgstr "접속해제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:600
msgid ""
"You are disconnected from the network. To connect, choose Connect from the "
"File menu."
msgstr "네트워크로부터 접속해제 되었습니다..  접속하려면 , \"파일\" 메뉴에서 \"접속\" 을 눌러주세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:603
msgid "Starting"
msgstr "접속 실행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:604
msgid "You are currently connecting to the network"
msgstr "현재 네트워크에 접속하고 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:607
msgid "Poor"
msgstr "불량"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:608
msgid ""
"You are connected to few hosts and have an unstable connection the network"
msgstr "소수의 호스트 밖에 접속되어 있지 않기 때문에, 접속 레벨은 그다지 좋지 않다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:611
msgid "Fair"
msgstr "보통"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:612
msgid "Your connection to the network is getting stronger"
msgstr "네트워크에의 접속이, 점차 좋아지고 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:615
msgid "Good"
msgstr "좋다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:616
msgid ""
"You are not yet fully connected to the network, but have a very good "
"connection"
msgstr "아직 네트워크에 충분히는 접속되어 있지 않지만, 좋은 접속 레벨입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:620
msgid "Excellent"
msgstr "최고상태"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:621
msgid "Your connection to the network is very strong"
msgstr "네트워크에의 접속은 몹시 우수합니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:624
msgid "Turbo-Charged"
msgstr "터보모드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:625
msgid "Your connection to the network is extremely strong"
msgstr "네트워크에의 접속이 최적화되었습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:626
msgid ""
"You can experience Turbo-Charged connections all the time with LimeWire PRO!"
msgstr "당신은 LimeWire Pro에서 언제나 터보모드 접속방식을 경험 할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:633
msgid "Waking Up"
msgstr "깨움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:634
msgid "LimeWire is waking up from sleep mode"
msgstr "LimeWire가 sleeve 모드로부터 돌아오고있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:745
msgid "Show Connection Quality"
msgstr "접속 레벨 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:761
msgid "Show Shared Files Count"
msgstr "공유 파일수 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:777
msgid "Show Language Status"
msgstr "사용 언어 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:798
msgid "Show Firewall Status"
msgstr "방화벽 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:814
msgid "Show Store Indicator"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:830
msgid "Show Bandwidth Consumption"
msgstr "사용 대역 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:846
msgid "Show Media Player"
msgstr "미디어 플레이어"

#. {0}: number of shared files
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:918
#, java-format
msgid "You are sharing {0} file"
msgid_plural "You are sharing {0} files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#. {0}: number of shared files
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:921
#, java-format
msgid "You are sharing {0} file (Loading...)"
msgid_plural "You are sharing {0} files (Loading...)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:999
msgid "Downloads:"
msgstr "다운로드:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:1006
msgid "Uploads:"
msgstr "업로드:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:1013
msgid "Total Downstream:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:1018
msgid "Total Upstream:"
msgstr ""

#. *
#. * The title for the TOTD window.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:53
msgid "Tip of the Day"
msgstr "오늘의 팁"

#. *
#. * The 'Did You Know' intro.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:58
msgid "Did You Know..."
msgstr "알고 있나요?..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:64
msgid "Show Tips At Startup"
msgstr "시작시에 팁을 표시"

#. *
#. * 'Next'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:69
msgid "Next Tip"
msgstr "다음 팁"

#. *
#. * 'Previous'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:74
msgid "Previous Tip"
msgstr "이전 팁"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:339
msgid "Loading tips..."
msgstr "팁을 읽어오고 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:10
msgid ""
"Tired of downloads stopping halfway through? It helps to pick search results "
"with a higher number in the '#' column. The # is the amount of unique places "
"on the network that are hosting the file. The more sources, the better the "
"chance of getting your file. In cases where a junk result appears to have a "
"lot of sources, use the <font color=\"1E8E44\">Junk</font> button to train "
"LimeWire's junk filter."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:34
msgid ""
"When your downloads say <font color=\"1E8E44\">Needs More Sources</font>, "
"try choosing that download and then clicking <font color=\"1E8E44\">Find "
"More Sources</font>. LimeWire will search the network for more places to "
"download the file and automatically resume downloading if it finds any "
"matches."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:40
msgid ""
"When LimeWire starts up, it has to connect to the network. During this time, "
"the bar in the bottom-left corner will change colors. Once all bars are "
"green (or blue to indicate aLimeWire PRO or an Ultrapeer connection), "
"LimeWire has completely connected."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:45
msgid ""
"You can change the look and feel of LimeWire by going to <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Apply Skins</font> "
"and choosing a new skin. Additional skins are on LimeWire's website, "
"available by choosing <font color=\"1E8E44\">Get More Skins</font>. If you "
"download skins by the <font color=\"1E8E44\">Download via LimeWire</font> "
"link, LimeWire will automatically ask if you want to use the new skin when "
"the download completes."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:54
msgid ""
"You can sort your search results by clicking on a column. The most useful "
"column to sort by is the '#' column, which can put the results that have the "
"highest chance of downloading at the top of the list."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:58
msgid ""
"The more stars a search result has, the better the chances of the download "
"completing successfully. Four blue stars signal 'Ethernet' speed and have "
"the greatest chance of completing successfully."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:62
msgid ""
"To find out how many times someone has uploaded a file from you, choose the "
"<font color=\"1E8E44\">Library</font> tab and look at the <font "
"color=\"1E8E44\">Uploads</font> column. The information is listed as 'X / "
"Y', where 'Y' is the number of people who have attempted to upload that "
"file, and 'X' is the number of people who have successfully uploaded it."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:68
msgid ""
"Curious how many people are searching for your files? The <font "
"color=\"1E8E44\">Hits</font> column in the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab counts how many times LimeWire has "
"returned a result from someone searching for that file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:73
msgid ""
"It helps the network if you keep your LimeWire running; other users will "
"connect to the network easier and searches will perform better."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:76
msgid ""
"When LimeWire says your download is <font color=\"1E8E44\">Waiting In "
"Line</font>, the source you are downloading from is temporarily busy and has "
"queued your download. In order to successfully complete your download, wait "
"while your request advances in line and is eventually serviced."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:81
#, java-format
msgid ""
"If you need more help, visit <a href=\"{0}\">our message boards</a> to see "
"if others have already answered your question. You can also review the <a "
"href=\"{1}\">FAQ</a> for answers to commonly asked questions or the <a "
"href=\"{2}\">User Guide</a> for more information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:86
msgid ""
"You can resume an accidental cancel of a download by clicking the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, then selecting <font "
"color=\"1E8E44\">Incomplete</font> folder. Then highlight the filename and "
"click <font color=\"1E8E44\">Resume</font>. LimeWire automatically searches "
"for that file and begins downloading it again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:92
#, java-format
msgid ""
"If you have any tips on using LimeWire, add it to <a href=\"{0}\">the "
"wiki</a> and it may make it into a future tip of the day."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:95
msgid ""
"You can restart downloads that say <font color=\"1E8E44\">Awaiting "
"Sources</font> by searching for that file again. LimeWire will automatically "
"restart the download if it finds any matching results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:99
msgid ""
"Post feature suggestions on LimeWire's <a href=\"{0}\">message boards</a> "
"and it may be added to future versions."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:101
#, java-format
msgid ""
"Visit <a href=\"{0}\">LimeWire's website</a> for detailed information about "
"how skins are created."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:103
msgid ""
"Do you want to be part of LimeWire's development? Visit <a "
"href=\"{0}\">LimeWire's Open Source website</a>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:105
msgid ""
"You can preview downloading files to make sure they are what you expect; "
"select the download and click <font color=\"1E8E44\">Preview</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:107
msgid ""
"Curious what hosts LimeWire is connecting or connected to you? Select <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Show/Hide</font>, "
"<font color=\"1E8E44\">Connections</font> to take a look at LimeWire's "
"connections."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:111
#, java-format
msgid ""
"Passionate about digital rights? Visit the <a href=\"{0}\">Electronic "
"Frontier Foundation</a> to see what you can do to help."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:113
msgid ""
"LimeWire is translated into many different languages including French, "
"German, Greek, Italian, and many more. Visit LimeWire's <a "
"href=\"{0}\">internationalization page</a> for information on how you can "
"help translation efforts."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:117
#, java-format
msgid ""
"Do you want to sport the LimeWire look? Visit our <a href=\"{0}\">LimeWire "
"gear</a> page and purchase a T-shirt or hat."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:120
msgid ""
"You can do an audio genre search?<br>Click on the <font "
"color=\"1E8E44\">Audio</font> metadata search window, choose a genre from "
"the drop-down box and then press <font color=\"1E8E44\">Search</font>. Most, "
"if not all, of the files returned will be from the selected genre."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:125
msgid ""
"Try a <font color=\"1E8E44\">What's New</font> search and see what's "
"recently been added to the Gnutella network."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:127
msgid ""
"Wondering how to avoid a bombardment of nonsense search results? Select the "
"search result and then click the <font color=\"1E8E44\">Junk</font> button. "
"As you mark search results as <font color=\"1E8E44\">Junk</font> or <font "
"color=\"1E8E44\">Not Junk</font>, LimeWire learns what to block and what not "
"to block. After a short training period, LimeWire automatically blocks most "
"junk results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:134
msgid ""
"Small variations in the search terms will still work. For example, if your "
"buddy is sharing 'Limers' but you searched for 'The Limers', your buddy's "
"file will still be found."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:137
msgid ""
"LimeWire supports Gnutella and BitTorrent peer-to-peer file sharing "
"protocols."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:139
msgid ""
"You can download a file with BitTorrent by clicking a link to a .torrent "
"file on the Internet, or dragging a .torrent file to anywhere on the <font "
"color=\"1E8E44\">Search</font> tab."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:143
msgid ""
"You can drag a file or folder to the <font color=\"1E8E44\">Library</font> "
"tab to individually share files. In the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, select <font "
"color=\"1E8E44\">Individually Shared Files</font> to see your newly shared "
"file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:148
msgid ""
"Search results come from other users like you. Search results marked with a "
"lime icon in the <font color=\"1E8E44\">Quality</font> column are official "
"communications from Lime Wire LLC."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:152
msgid ""
"After starting a search, you can customize the three boxes on the left with "
"titles like Media, Artist and Album for more customized search results. "
"Also, you can change what these boxes show. Click the circle in the upper "
"left corner of a box and choose a new option from the menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:157
msgid ""
"You can browse your friend's Library through a <font color=\"1E8E44\">Direct "
"Connect</font>. Go to <font color=\"1E8E44\">Search</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Direct Connect</font>, then enter the ip address and port "
"number of your friend's computer in the following format: 'ip address:port'. "
"You can find the port value via the <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Advanced</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Firewall</font> section."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:167
msgid ""
"If you try to download a file that you already have, LimeWire lets you know, "
"even if the file has a different name."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:169
msgid ""
"Curious what are people's keyword searches? Go to the <font "
"color=\"1E8E44\">Monitor</font> tab and select <font color=\"1E8E44\">Show "
"Incoming Searches</font> to see other people's search queries. Double-click "
"an incoming query to perform a search for that keyword."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:174
msgid ""
"Have a lot of files in your Saved or Shared folder? Try a <font "
"color=\"1E8E44\">Search in Shared files</font> search at the top of the "
"<font color=\"1E8E44\">Library</font> tab to find a file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:178
#, java-format
msgid ""
"You can publish your original work on the Gnutella network with a Creative "
"Commons license. Select the .ogg or .mp3 shared file in the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab and click the <font "
"color=\"1E8E44\">Publish</font> button to publish your original work. Visit "
"the <a href=\"{0}\">Creative Commons website</a> for more information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:186
msgid ""
"You can fix a file's incomplete or totally wrong information about its "
"contents by selecting the file in the <font color=\"1E8E44\">Library</font> "
"tab and clicking <font color=\"1E8E44\">Describe</font>. You can even edit "
"many files at once by selecting more than one file before clicking <font "
"color=\"1E8E44\">Describe</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:193
msgid ""
"To see if you are you behind a firewall, look for the globe at the bottom of "
"LimeWire in the status bar. If there is a brick wall in front of the globe, "
"your Internet connection is firewalled."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:197
msgid ""
"The number in the green oval in LimeWire's status bar specifies the number "
"of files you are sharing. A beige oval means LimeWire is still building your "
"Library and a red oval means you aren't sharing any files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:201
msgid ""
"The numbers next to the up and down arrows at the bottom of LimeWire show "
"how fast all of your files are downloading or uploading."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:204
msgid ""
"You can increase the text size via <font color=\"1E8E44\">View</font> &gt; "
"<font color=\"1E8E44\">Increase Font Size</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:207
msgid ""
"Instead of putting all of your files in a single folder, LimeWire can "
"automatically sort downloads by media type. In the <font "
"color=\"1E8E44\">Options</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Saving</font> "
"window, select a media type like 'Audio', and click the <font "
"color=\"1E8E44\">Browse</font> button. You can sort files by media type in "
"the <font color=\"1E8E44\">Library</font> tab even if all saved files are in "
"one folder."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:216
msgid ""
"While LimeWire is running, your audio and video files are automatically "
"shared with iTunes and other programs that support the DAAP protocol. You "
"can disable this sharing via <font color=\"1E8E44\">Options</font> &gt; "
"<font color=\"1E8E44\">iTunes</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Sharing</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:222
msgid ""
"Your search queries travel through a network of interconnected computers, "
"which is why it takes time to receive all of the search results. LimeWire "
"often takes shortcuts to deliver results faster, but if you think search "
"results are blocked because your computer has problems with UDP packets, you "
"can disable OOB (out-of-band) searching in the <font "
"color=\"1E8E44\">Options</font> for more reliable results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:230
msgid ""
"If you own the copyright to a file that is being shared on the network and "
"you don't want it to be shared, you can have it filtered out of the network "
"search results. <a href=\"{0}\">More information</a> is available."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:235
msgid ""
"Unlike other peer-to-peer file-sharing programs, LimeWire can transfer files "
"even if both parties are behind a firewall. You don't have to do anything "
"extra because it happens automatically."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:239
msgid ""
"LimeWire uses a technology called DHT to help users better find rare files. "
"In order to be eligible for inclusion in the DHT, make sure you are not "
"behind a firewall. Running LimeWire for as long as possible will improve "
"your chances of being in the DHT."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:244
msgid "LimeWire supports file sizes up to 1 TB (terabyte)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:245
msgid ""
"Want to become an Ultrapeer? If you have a fast connection without a "
"firewall, you will be promoted to Ultrapeer status after a while (keep "
"LimeWire running as long as possible.). Also, make sure you have not "
"disabled Ultrapeer capabilties in the <font color=\"1E8E44\">Options</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:251
msgid ""
"Curious about the inner workings of LimeWire? Go to <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Show/Hide</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Console</font> to see LimeWire's log statements."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:255
msgid ""
"Wondering if someone browsed your shared Library? Go to <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Show/Hide</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Logging</font> to see recent activity."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:259
msgid ""
"Ultrapeers help the network by distributing only pertinent network traffic "
"to the leaf nodes."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:261
msgid ""
"How do you see which files in shared folders are indeed shared? In the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, the column <font "
"color=\"1E8E44\">Shared</font> displays an icon to show shared (two arrows "
"forming a circle) or not shared (an X mark)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:266
msgid ""
"Magnet links allow users to download files through LimeWire from a web page. "
"When you put a magnet link on your web page (in the 'href' attribute of "
"anchor tags) and a user clicks the link, a download will start in LimeWire. "
"Also, you can copy and paste the magnet link through <font "
"color=\"1E8E44\">File</font> &gt <font color=\"1E8E44\">Open Magnet or "
"Torrent</font> to download."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:273
msgid ""
"The blinking plug in the top-right corner of LimeWire indicates that a "
"search is in progress. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:275
msgid ""
"You can expand search results by right-clicking a search result, then "
"choosing <font color=\"1E8E44\">Search More</font>, then <font "
"color=\"1E8E44\">Get More Results</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:276
msgid ""
"You can change the columns that display search result information (columns "
"include 'Title', 'Genre', 'Track', 'Length', and many more). Right-click on "
"the search result column header, and check the columns you want to see."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:277
msgid ""
"You can turn tool tips on or off in most tables by right-clicking on the "
"column header and choosing <font color=\"1E8E44\">More Options</font>. You "
"can toggle other options here too, like whether or not to sort tables "
"automatically and if you prefer the rows to be striped."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:278
msgid ""
"You can sort uploads, downloads, etc., by clicking on a column. You can turn "
"this automatic sorting behavior off by right-clicking on a column header, "
"choosing <font color=\"1E8E44\">More Options</font> and un-checking <font "
"color=\"1E8E44\">Sort Automatically</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:279
msgid ""
"You can hide the <font color=\"1E8E44\">Icon</font> (or other) column in "
"downloads by right-clicking on the column header and unchecking that column. "
"You can also drag the columns around to make them appear in the order you'd "
"like."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:280
msgid ""
"You can tell LimeWire which downloads to start next by right-clicking on the "
"column header in the download area and checking the <font "
"color=\"1E8E44\">Priority</font> column. Select the download you want to "
"start next and click the up arrow until it's at the top."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:281
msgid ""
"You can save individual downloads to custom locations by right-clicking a "
"search result and choosing <font color=\"1E8E44\">Download As...</font>. You "
"can even change the location of a download in progress by right-clicking the "
"download and choosing <font color=\"1E8E44\">Change File Location...</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:282
msgid ""
"You can stop sharing a recently download file through the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab; right-click the file and choose <font "
"color=\"1E8E44\">Stop Sharing File</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:293
msgid ""
"LimeWire is written in Java, which means that having the latest version of "
"Java will improve LimeWire's speed and stability. You can find the most "
"recent Java release at <a href=\"{0}\">www.java.com</a>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:305
msgid ""
"LimeWire is written in Java, which means that having the latest version of "
"Java will improve LimeWire's speed and stability. You can upgrade to the "
"latest Java release by using 'Software Update'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:309
msgid ""
"Tired of the OS X Aqua look? Try using a new theme; themes are available "
"from the <font color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Apply Skins</font> menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:313
msgid ""
"You can locate a shared file on your computer through the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab; highlight the file and click <font "
"color=\"1E8E44\">Explore</font>. LimeWire will open the folder containing "
"the file in the Finder. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:317
msgid ""
"Are you using OS X's built-in firewall? Make sure LimeWire's port is opened "
"by clicking on the Apple Menu &gt; System Preferences &gt; Sharing &gt; "
"Firewall &gt; New &gt; and choosing to open 'Gnutella/Limewire (6346)'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:322
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. LimeWire will warn you if you attempt to share a folder that people "
"generally use to store sensitive data (such as Users, System, Desktop, etc). "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:327
msgid ""
"The Library is a file manager. That means when you delete a file from the "
"Library, you have the option to either permanently delete the file from your "
"computer or move it to the Trash. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:331
msgid ""
"You can play music in your default media player instead of in LimeWire by "
"right-clicking (or control-clicking) the LimeWire status bar and deselecting "
"<font color=\"1E8E44\">Show Media Player</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:343
msgid ""
"You can customize LimeWire to your heart's content by changing various "
"preferences such as your saved folder, shared folder, upload bandwidth, etc. "
"These preferences (and more) are available at {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:344
#, java-format
msgid ""
"You can find out which version of LimeWire you are using by choosing {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:345
msgid ""
"Be a good network participant, don't close LimeWire if someone is uploading "
"from you. You can tell LimeWire to automatically close after all downloads "
"and uploads (transfers) are complete via {0} and looking at the <font "
"color=\"1E8E44\">System Tray</font> options."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:346
msgid ""
"LimeWire does not automatically share all types of files. Therefore, if you "
"have a specific file you'd like to share, either share the file individually "
"or make sure its extension is being shared. Select {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Sharing</font>, <font color=\"1E8E44\">Types</font> to "
"modify the file extensions to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:347
#, java-format
msgid ""
"You can turn autocomplete for searching on or off through {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">View</font>, <font color=\"1E8E44\">Autocomplete</font> and "
"change the <font color=\"1E8E44\">Text Autocomplete</font> option."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:348
#, java-format
msgid ""
"You can see dialogs for questions you previously marked <font "
"color=\"1E8E44\">Do not display this message again</font> or <font "
"color=\"1E8E44\">Always use this answer</font> by going to {0} and checking "
"under <font color=\"1E8E44\">Revert To Default</font> under <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Popups</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:349
#, java-format
msgid ""
"You can ban certain words from appearing in your search results by going to "
"{0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Filters</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Keywords</font>, and adding new words."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:350
#, java-format
msgid ""
"Do you reach your search limit and all the results are spam or not related "
"to your search? Use the keyword filter via {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Filters</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Keywords</font> "
"to filter searches. Search results that contain a word from the keyword "
"filter will not reach your computer. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:351
msgid ""
"Can't connect to the Gnutella network? If you are using a firewall, make "
"sure that a port is opened for LimeWire (both incoming and outgoing, UPD and "
"TCP). Go to {0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Advanced</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Firewall Config</font> to find the port number. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:352
#, java-format
msgid ""
"You can save different types of files, such as audio, video or images, in "
"different folders on your computer automatically. Go to {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Saving</font> to choose the location for each type of file. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:353
msgid ""
"You can make LimeWire's Junk filter block more results; adjust that and more "
"via {0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Filters</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Junk</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:354
#, java-format
msgid ""
"Do you like trying out new product features as soon as they are released? Go "
"to {0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Updates</font> to get notified of beta "
"releases. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:364
msgid "<font color=\"1E8E44\">Preferences</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:365
msgid ""
"<font color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Options</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:369
msgid ""
"<font color=\"1E8E44\">LimeWire</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">About "
"LimeWire</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:370
msgid ""
"<font color=\"1E8E44\">Help</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">About "
"LimeWire</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:383
msgid ""
"LimeWire automatically adds itself to the list of exceptions for your "
"Windows firewall. All this is done in the background to make your experience "
"as smooth as possible."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:387
msgid ""
"You can make LimeWire look like your other Windows programs via themes. "
"Choose the Windows theme, available from the <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Apply Skins</font> "
"menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:391
msgid ""
"You can play music in your default media player instead of in LimeWire by "
"right-clicking the LimeWire status bar and deselecting <font "
"color=\"1E8E44\">Show Media Player</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:395
msgid ""
"You can find a shared file on your computer by going to the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, highlight the file and click <font "
"color=\"1E8E44\">Explore</font>. LimeWire will open the folder containing "
"the file in the Windows Explorer."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:400
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. LimeWire will warn you if you attempt to share a folder that people "
"generally use to store sensitive data (such as My Documents, Desktop, "
"Program Files, etc.)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:405
msgid ""
"The icons that you see next to your search results in the '?' column are "
"symbols of the program used to open that particular type of file. To change "
"the program associated with a file, from Windows Explorer, select <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Folder "
"Options...</font> (This is a Windows setting, not a LimeWire setting)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:412
msgid ""
"The Library is a file manager. That means that when you delete a file from "
"the Library, you have the option to either permanently delete the file from "
"your computer or move it to the Recycle Bin."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:416
msgid ""
"You can make LimeWire your default program for opening magnet links and "
".torrent files to get the smoothest Internet experience.Go to <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Advanced</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">File "
"Associations</font> to set LimeWire as the default application to open "
"magnet links and .torrent files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:425
msgid ""
"When you close LimeWire, it minimizes to the system tray. To exit, right-"
"click the system tray lime icon (next to the time), and select <font "
"color=\"1E8E44\">Exit</font>. You can change this behavior via <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">System Tray</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:440
msgid ""
"Are you aware of what you are sharing? Be careful not to share sensitive "
"information like tax documents, passwords, etc. LimeWire will warn you if "
"you attempt to share a folder that people generally use to store sensitive "
"data (such as bin, dev, home, etc.). "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:446
msgid ""
"You can play music in your preferred media player instead of in LimeWire by "
"right-clicking the LimeWire status bar and deselecting <font "
"color=\"1E8E44\">Show Media Player</font>. Then go to <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Helper Apps</font> to set the program of your "
"choice."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:470
msgid "Thank you for supporting LimeWire! We hope you enjoy LimeWire PRO. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:480
#, java-format
msgid ""
"Thank you for helping the network by running LimeWire. Please consider "
"upgrading to <a href=\"{0}\">LimeWire PRO</a> to help support our ongoing "
"development to make LimeWire and the network even better. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:52
msgid "New Version Available!"
msgstr "새로운 버젼이 있습니다!"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:115
msgid "A new version of LimeWire is available."
msgstr "LimeWire의 신버젼이 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:161
msgid "Update Now"
msgstr "지금 업데이트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:164
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:197
msgid "Visit http://www.limewire.com to update!"
msgstr "http://www.limewire.com에 접속하여 업데이트!"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:174
msgid ""
"LimeWire needs to be restarted to install the update. If you choose not to "
"update now, LimeWire will update automatically when you close. Would you "
"like to update now?"
msgstr ""
"LimeWire는 업데이트를 설치하려면 재시작이 필요합니다. 지금 업데이트 하지 않는다면, LimeWire는 유저가 종료시킨후 자동적으로 "
"업데이트하게 됩니다. 지금 업데이트 하시겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:175
msgid "Update Ready"
msgstr "업데이트의 준비 완료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:194
msgid "Update Later"
msgstr "다음에 업데이트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdatePanel.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdatePanel.java:38
msgid "A newer version is available, update?"
msgstr "최신의 LimeWire로 업데이트하시겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:199
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:23
msgid "Get LimeWire PRO Now"
msgstr "LimeWire PRO 를 금방 구입"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:217
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:24
msgid "Why"
msgstr "왜"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:219
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:25
msgid "What does PRO give me?"
msgstr "PRO 로 하면(자) 무슨 이점이 있습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:236
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:201
#, fuzzy
msgid "Later"
msgstr "붙이기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:238
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:27
msgid "Get LimeWire PRO Later"
msgstr "LimeWire PRO 를 다음에 구입"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:341
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:73
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:72
#, fuzzy
msgid "Complete"
msgstr "수집했습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:554
#, java-format
msgid ""
"LimeWire has detected a corruption in the file {0}. Do you want to continue "
"the download?"
msgstr "LimeWire이 파손된 파일을 감지하였습니다 {0} 다운로드를 계속하시겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:665
msgid ""
"<html><b>Your LimeWire may have been corrupted by a virus or "
"trojan!</b><br><br>Please visit <a "
"href=\"http://www.limewire.com/corrupted\">www.limewire.com</a> and download "
"the newest official version of LimeWire.</html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/BitziLookupAction.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:107
msgid "Lookup File with Bitzi"
msgstr "Bitzi를 이용해서 파일 조사..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:32
msgid "Copy Magnet Links to Clipboard"
msgstr "마그넷 링크를 클립보드에 복사"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:34
msgid "Copy the Magnet Links of the Selected Files to the Clipboard"
msgstr "선택 파일의 마그넷 링크를 클립보드에 복사"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:48
msgid "C&onnect"
msgstr "접속 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:49
msgid "Connect to the Network"
msgstr "네트워크에 접속하기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:77
msgid "D&isconnect"
msgstr "접속끊기 (&I)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:78
msgid "Disconnect from the Network"
msgstr "네트워크에서 접속끊기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:109
msgid "O&pen Magnet or Torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:110
msgid "Opens a magnet link or torrent file"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:135
msgid "Open Magnet or Torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:168
msgid ""
"Type a magnet link, or the path or Web address of a torrent file, and "
"LimeWire will download it for you."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:175
msgid "Open:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:236
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:241
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:119
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:206
#, fuzzy
msgid "Browse..."
msgstr "브라우저"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:257
msgid ""
"LimeWire cannot open this file or address. Make sure you typed it correctly, "
"and then try again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:342
msgid "&Close"
msgstr "닫기 (&C)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:343
msgid "Close the Program"
msgstr "프로그램을 닫기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/LaunchAction.java:27
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:834
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1237
#, fuzzy
msgid "Launch"
msgstr "파일 실행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/LaunchAction.java:29
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1239
msgid "Launch Selected Files"
msgstr "선택한 파일을 실행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/MySharedFilesAction.java:52
msgid "My Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/MySharedFilesAction.java:56
#, java-format
msgid "View My {0} Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchAction.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchForKeywordsAction.java:36
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:785
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:585
#, java-format
msgid "Search for Keywords: {0}"
msgstr "키워드 검색： {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchAction.java:46
#, java-format
msgid "Search for: {0}"
msgstr "{0}을 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchWhatsNewMediaTypeAction.java:32
msgid "Search \"What's New\" for: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchXMLFieldAction.java:49
#, java-format
msgid "Search for {0}: {1}"
msgstr "{0}을 검색：  {1}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:29
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:35
msgid "Share New File..."
msgstr "새로운 파일을 공유..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:36
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:53
#, java-format
msgid "The file \"{0}\" is already shared."
msgstr "파일\"{0}\"이 이미 공유되고 있습니다."

#. like FailedEvent, but potentially others too.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:55
#, java-format
msgid "LimeWire was unable to share the file \"{0}\"."
msgstr "LimeWire는 파일\"{0}\"을 공유할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareNewFolderAction.java:14
msgid "Share New Folder..."
msgstr "새로운 폴더를 공유..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareNewFolderAction.java:15
msgid "Opens a Window and Lets You Choose a New Folder to Share"
msgstr "윈도우를 열어 공유할 새로운 폴더를 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShowInLibraryAction.java:24
#, fuzzy
msgid "Show in Library"
msgstr "라이브러리"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShowInLibraryAction.java:26
#, fuzzy
msgid "Show Download in Library"
msgstr "라이브러리 다시 읽기"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the label of the
#. * chat block sender button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:53
msgid "Block Host"
msgstr "호스트 차단"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the label of the
#. * chat send button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:59
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 송신"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the toolTip of the
#. * chat block sender button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:65
msgid "Block Current Host"
msgstr "현재의 호스트 차단"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the toolTip of the
#. * chat send button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:71
msgid "Send a Message to a Host"
msgstr "호스트에게 메시지 송신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:73
msgid "Chatting with"
msgstr "채팅 상대"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:75
msgid "Host is unavailable"
msgstr "호스트가 이용할 수 없습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:77
msgid "You"
msgstr "자신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:232
msgid "A connection error has occurred"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:253
#, fuzzy
msgid "Could not send chat message"
msgstr "다음의 호스트가 참조 불가 {0} ."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:241
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:950
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:99
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:105
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:53
#, fuzzy
msgid "Browse Host"
msgstr "브라우저 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:48
msgid "Create a New Outgoing Connection"
msgstr "신규에 외부로 향한 접속을 확립"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:49
msgid "Remove the Selected Connections"
msgstr "선택한 호스트를 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:50
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:49
msgid "View All Files on the Selected Computer"
msgstr "선택한 호스트의 모든 파일을 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:227
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "호스트："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:55
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:371
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:243
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "상태 바"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:58
msgid "Messages (I/O)"
msgstr "메시지 (입/출)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:61
msgid "Messages In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:64
msgid "Messages Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:67
msgid "Bandwidth (I/O)"
msgstr "대역 (입/출)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:70
msgid "Bandwidth In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:73
msgid "Bandwidth Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:76
msgid "Dropped (I/O)"
msgstr "드롭됨 (입/출)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:79
msgid "Dropped In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:82
msgid "Dropped Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:85
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:411
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:283
#, fuzzy
msgid "Vendor/Version"
msgstr "무효한 버젼"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:91
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:403
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:31
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:275
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "제목："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:94
msgid "Compressed (I/O)"
msgstr "압축 (입/출)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:97
msgid "Compressed In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:100
msgid "Compressed Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:103
msgid "SSL Overhead (I/O)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:106
msgid "SSL Overhead In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:109
msgid "SSL Overhead Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:112
msgid "QRP (%)"
msgstr "QRP (%)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:115
msgid "QRP Empty"
msgstr "QRP 빈 곳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:58
#, fuzzy
msgid "Connecting..."
msgstr "접속됨..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:129
#, fuzzy
msgid "Outgoing"
msgstr "외향 시행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:135
#, fuzzy
msgid "Incoming"
msgstr "내향 요청"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:141
msgid "Connected on"
msgstr "접속완료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:60
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:23
#, fuzzy
msgid "Ultrapeer"
msgstr "울트라 유저 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:20
#, fuzzy
msgid "Leaf"
msgstr "Leaf 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:66
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:42
#, fuzzy
msgid "Connecting"
msgstr "접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:69
msgid "Leaves"
msgstr "Leaf 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:72
msgid "Ultrapeers"
msgstr "울트라 유저 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:75
msgid "Peers"
msgstr "Peer의 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:78
msgid "Standard"
msgstr "표준 접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:170
msgid "Loading Connections Window..."
msgstr "접속 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:291
msgid "Connection Status:"
msgstr "접속 상태："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:360
msgid "Add Gnutella Connection"
msgstr "그누테라 접속을 더"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:377
msgid "Host:"
msgstr "호스트："

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <tt>String</tt> for the
#. * label on the port text field.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:389
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:55
#, fuzzy
msgid "Port:"
msgstr "불량"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:401
msgid "Use TLS:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:26
msgid "Peer"
msgstr "Peer"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:29
msgid "0.6"
msgstr "0. 6"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:90
msgid ""
"You dropped the following files/folders on LimeWire, please select the ones "
"you would like to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:260
msgid "All folders you select will also have their subfolders shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:99
#, fuzzy
msgid "Share Dropped Files?"
msgstr "공유 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:115
msgid "Yes, Try Again"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:116
#, fuzzy
msgid "No, Share Nothing"
msgstr "공유하고 있는 파일의 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:119
#, fuzzy
msgid "Do not show this message again."
msgstr "다음부터 이 메시지를 표시하지 않음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:122
msgid ""
"You clicked OK but did not select any files to be shared. Would you like to "
"try again?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadButtons.java:49
msgid "Queue"
msgstr "대기열`"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:62
#, fuzzy
msgid "Queued"
msgstr "대기열`"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:61
#, java-format
msgid "Connecting ({0} hosts tried)..."
msgstr "{0}개의 호스트에 연결 시도중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:67
msgid "Waiting On Busy Hosts"
msgstr "호스트들이 혼잡하여 기다리고 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:79
msgid "Aborted"
msgstr "중단됨"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:85
msgid "Awaiting Sources"
msgstr "소스를 기다리는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:91
msgid "Downloading from"
msgstr "다운로드 중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:98
msgid "Disk Problem"
msgstr "디스크 문제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:104
msgid "File Corrupted"
msgstr "파일이 파손되었습니다"

#. *
#. * Constant for the "Waiting for Results" download state.
#. 
#. s stands for seconds
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:110
#, java-format
msgid "Waiting {0}s for Sources"
msgstr "대기중 {0}소스 개수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:116
msgid "Need More Sources"
msgstr "더 많은 소스가 필요함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:122
msgid "Waiting for Stable Connections"
msgstr "안정된 접속 대기중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:128
msgid "Waiting in Line, Position"
msgstr "차례로 예약된 상태"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:134
msgid "Verifying File Contents..."
msgstr "파일 내용을 확인중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:140
msgid "Saving File..."
msgstr "파일을 다른 이름으로 저장중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:146
msgid "Recovering Corrupted File"
msgstr "파손한 파일을 찾는 중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:152
msgid "Pausing..."
msgstr "일시정지중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:158
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/PriorityHolder.java:39
msgid "Paused"
msgstr "일시정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:162
msgid "Content Removed"
msgstr "내용 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:166
msgid "Resuming..."
msgstr "재개중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:170
msgid "Downloading .torrent file..."
msgstr ". torrent 파일 다운로드 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:176
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:126
msgid "Average Bandwidth"
msgstr "평균적인 처리 능력"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:182
msgid "Valid Alternate Locations"
msgstr "유효한 대체 위치"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:188
msgid "Invalid Alternate Locations"
msgstr "무효한 대체 위치"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:194
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:132
msgid "Started On"
msgstr "실행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:200
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:138
msgid "Finished On"
msgstr "완료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:206
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:144
msgid "Time Spent"
msgstr "경과시간"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:212
msgid "Chunks"
msgstr "조각"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:218
msgid "Lost To Corruption"
msgstr "파괴되어 잃어버림"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:230
msgid "hosts"
msgstr "호스트 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:233
msgid "host"
msgstr "호스트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:239
msgid "A more specific search may be required..."
msgstr "좀 더 구체적인 검색이 필요..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:243
msgid ""
"The owner of this content has requested that this file be removed from the "
"network. To learn more, double-click on the download (or click preview)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:249
msgid "Possible Hosts"
msgstr "이용 가능한 호스트 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:252
msgid "Busy Hosts"
msgstr "사용중인 호스트 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:255
msgid "Remotely Queued"
msgstr "대기하고있는 호스트 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:258
msgid "Locating Sources..."
msgstr "소스를 검색중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:261
msgid "LimeWire cannot download this torrent.  The tracker responded"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:347
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:363
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:146
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:106
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:235
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "용량："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:379
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:358
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:73
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:251
#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "채팅..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:387
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:259
#, fuzzy
msgid "Progress"
msgstr "프로그램"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:395
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:329
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:386
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:68
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:81
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:267
#, fuzzy
msgid "Speed"
msgstr "속도："

#. connectionsPane.add(new AutoConnectPaneItem("AUTO_CONNECT"));
#. connectionsPane.add(new AutoConnectActivePaneItem("AUTO_CONNECT_ACTIVE"));
#. bittorrent
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:923
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:344
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:206
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:331
#, fuzzy
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:248
msgid "Loading Download Window..."
msgstr "다운로드 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:284
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:810
msgid "Find More Sources for Download"
msgstr "다운로드받을 소스 더 찾기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:286
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:812
msgid "Find Sources"
msgstr "소스를 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:288
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:814
msgid "Try to Find Additional Sources for Downloads"
msgstr "실패한 다운로드를 위해서 소스를 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:292
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:817
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:982
msgid "Resume Download"
msgstr "다운로드 재개"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:294
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:819
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:984
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1332
#, fuzzy
msgid "Resume"
msgstr "이름 변경"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:296
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:821
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:986
msgid "Reattempt Selected Downloads"
msgstr "다운로드의 재개를 재시행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:430
#, java-format
msgid ""
"You have downloaded a skin titled \"{0}\", you can activate the new skin by "
"clicking \"{1}\" in the \"{2}\"->\"{3}\" menu and then selecting it from the "
"list of available skins."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:432
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:180
msgid "&Refresh Skins"
msgstr "스킨을 갱신 (&R)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:27
msgid "&View"
msgstr "보기 (&V)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:434
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:62
msgid "&Apply Skins"
msgstr "스킨을 적용 (&A)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:438
#, java-format
msgid ""
"You have downloaded a new skin titled {0}. Would you like to use this new "
"skin?"
msgstr "타이틀 첨부된 새로운 스킨을 다운로드했습니다.{0}\"이 새로운 스킨을 사용하겠습니까?"

#. could not read torrent file or bad torrent file.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:493
#, java-format
msgid ""
"LimeWire was unable to load the torrent file \"{0}\", - it may be malformed "
"or LimeWire does not have permission to access this file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:652
msgid "Choose Save Location"
msgstr "다른 이름으로 저장 위치를 선택"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:754
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:826
msgid "Clear Download"
msgstr "다운로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:830
msgid "Clear Selected Downloads"
msgstr "선택된 다운로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:832
msgid "Launch Download"
msgstr "다운로드를 실행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:836
msgid "Launch Selected Downloads"
msgstr "선택된 다운로드를 실행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:840
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:901
msgid "Cancel Download"
msgstr "다운로드 취소"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:844
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:905
msgid "Cancel Selected Downloads"
msgstr "선택한 다운로드를 정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:846
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:963
msgid "Preview Download"
msgstr "다운로드 미리보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:848
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:965
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:850
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:967
msgid "Preview Selected Downloads"
msgstr "선택한 다운로드를 미리보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:919
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:46
#, fuzzy
msgid "Chat with Host"
msgstr "호스트와 채팅"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:932
msgid "Clear All Inactive Downloads"
msgstr "쓸모없는 다운로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:934
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:45
#, fuzzy
msgid "Clear Inactive"
msgstr "쓸모없는 다운로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:936
msgid "Remove Inactive Downloads"
msgstr "쓸모없는 다운로드를 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1000
msgid "Pause Download"
msgstr "다운로드 일시정지"

#. *
#. * Constant for the pause button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1002
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:95
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1004
msgid "Pause Selected Downloads"
msgstr "선택된 다운로드를 일시정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1017
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1019
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:922
msgid "Explore"
msgstr "찾아보기기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1021
msgid "Open Folder Containing the File"
msgstr "파일을 있는 폴더 열기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1035
msgid "Move the Selected Download Closer to Becoming Active"
msgstr "선택된 다운로드 닫음으로 작동하게 함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1055
msgid "Move the Selected Download Further from Becoming Active"
msgstr "선택된 다운로드 촉진으로 작동하게 함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1075
msgid "Change File Location..."
msgstr "파일 위치를 변경..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1078
msgid "Edit the Final Filename of the Download"
msgstr "다운로드한 마지막 파일명을 편집"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:128
msgid "Always Save As..."
msgstr "항상 다른이름으로 저장"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:130
msgid "Always Append (#)"
msgstr "항상 번호 추가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:132
msgid "Always Ask"
msgstr "항상 묻기"

#. default action settings panel
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:143
msgid "Choose a Default Action:"
msgstr "초기 동작 선택"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:214
#, java-format
msgid "Warning: {0}"
msgstr "경고: {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:220
#, java-format
msgid "Error: {0}"
msgstr "에러： {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:228
#, java-format
msgid ""
"<b>Note</b>: A file with the same content already exists in the library at "
"{0}"
msgstr "<b>Note</b>: 같은 내용의 기존 파일이 라이브러리{0}에 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:315
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:317
msgid "Overwrite the Existing File"
msgstr "기존 파일에 덮어쓰기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:335
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:48
#, fuzzy
msgid "Save As..."
msgstr "다른이름으로 저장"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:337
msgid "Choose a different location for the Download"
msgstr "다운로드하기 위해 다른 위치 선택"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:363
msgid "Append (#)"
msgstr "번호를 추가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:365
msgid "Appends (#) to filename"
msgstr "파일 이름에 번호를 추가함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:379
msgid "Cancel the Download"
msgstr "다운로드 취소"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:135
msgid ""
"LimeWire may not be able to start the download you have selected unless you "
"start a search for it."
msgstr "LimeWire는 검색을 실행하지 않는다면 선택한 다운로드된 파일을 실행 할 수 없을 것입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1025
#, java-format
msgid "You are already downloading this file to \"{0}\"."
msgstr "이 파일을 \"{0}\"에 이미 다운로드하고 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:224
#, java-format
msgid "You already have the exact same file at {0}"
msgstr "동일 파일이 {0}에 존재하고 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:227
msgid "Do you want to continue downloading anyway?"
msgstr "어쨌든, 다운로드를 하겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:229
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:243
msgid "Same File Already In Library"
msgstr "라이브러리에 동일 파일이 존재합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:257
msgid "Save Download As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/MagnetDownloaderFactory.java:32
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:283
msgid "No Filename"
msgstr "파일명 없음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/PriorityHolder.java:33
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:60
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "액션："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:34
msgid "File & Protocol Associations"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:34
msgid "What type of resources should LimeWire open?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:66
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:69
msgid "What should LimeWire do with the selected associations on startup?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:68
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:71
#, fuzzy
msgid "Always take the selected associations."
msgstr "선택한 호스트를 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:70
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:73
msgid "Ignore all missing associations."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:75
msgid "Ask me what to do when an association is missing."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FirewallWindow.java:22
msgid "Firewall Setup"
msgstr "방화벽 설정"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FirewallWindow.java:23
msgid ""
"LimeWire performs best with full access to the Internet. If firewall or "
"security warnings appear, please unblock LimeWire and choose to remember the "
"setting. Your firewall software may look different than the below picture."
msgstr ""
"LimeWire는 인터넷에 최적화된 접속을 하려고 합니다. 만약 방화벽이나 보안안내창이 나타나면, LimeWire를 막지마시고 세팅방법을 "
"기억해두십시오. 당신이 사용하는 방화벽 프로그램이 아래의 그림과 다를 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:45
msgid "You're almost done!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:46
msgid "State your intent below to start using LimeWire "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:48
msgid ""
"LimeWire Basic and LimeWire PRO are peer-to-peer programs for sharing "
"authorized files only.  Installing and using either program does not "
"consitute a license for obtaining or distributing unauthorized content."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:49
msgid "Find out more..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:56
#, java-format
msgid ""
"<html><div display=\"block\" color=\"#515151\" size=\"13\">I <b>will not</b> "
"use LimeWire {0} for copyright infringement.</div></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:64
#, java-format
msgid ""
"<html><div display=\"block\" color=\"#515151\" size=\"13\">I <b>might "
"use</b> LimeWire {0} for copyright infringement.</div></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentWindow.java:26
msgid "State Your Intent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentWindow.java:27
msgid "One more thing..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/LanguagePanel.java:78
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:66
msgid "Language:"
msgstr "언어："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:63
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:65
msgid ""
"Below, are several options that affect the performance and functionality of "
"LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:79
msgid "Network Speed"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:83
msgid "Broadband (or unsure)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:89
msgid ""
"Please choose the speed of your internet connection. Setting this speed "
"correctly is important for optimum network performance."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:119
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:22
#, fuzzy
msgid "System Startup"
msgstr "시스템 시작시에 LimeWire를 시작："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:121
msgid "Start Automatically"
msgstr "자동으로 시작"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:125
msgid ""
"Would you like LimeWire to start when you log into your computer? This will "
"cause LimeWire to start faster when you use it later."
msgstr ""
"컴퓨터에 로그인했을 때에, LimeWire를 자동적으로 시작시킵니까? 이것에 의해 LimeWire를 시작시키는 것은 다음에보다 빠르게 할 "
"수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:148
msgid "Content Filtering"
msgstr "내용 필터링"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:150
#, fuzzy
msgid "Enable Content Filtering"
msgstr "내용 필터링"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:154
msgid ""
"LimeWire can filter files that copyright owners request not be shared. By "
"enabling filtering, you are telling LimeWire to confirm all files you "
"download or share with a list of removed content. You can change this at any "
"time by choosing Filters -> Configure Content Filters from the main menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupWindow.java:127
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractPaneItem.java:66
msgid "Learn more about this option..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:62
msgid "Save Folder and Shared Folders"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:75
msgid ""
"Please choose a folder where you would like your files to be downloaded. You "
"can also choose folders you would like to share with other users running "
"LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:77
msgid ""
"LimeWire now downloads files to a new, different folder.  Please confirm the "
"folder where you would like your files to be downloaded. You can also choose "
"folders you would like to share with other users running LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:100
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:49
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:30
#, fuzzy
msgid "Save Folder"
msgstr "폴더："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:154
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:33
msgid "Shared Folders"
msgstr "공유 폴더"

#. These need another message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:191
msgid ""
"The save folder is invalid. You may not have permissions to write to the "
"selected folder.  Please choose another save folder."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:202
msgid ""
"LimeWire was unable to use the specified folder for saving files. Please try "
"a different folder."
msgstr "LimeWire는 지정한 폴더로 파일 다른 이름으로 저장 불가합니다. 다른 폴더를 지정해주세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:209
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not create default share folder {0}, a file with that name "
"already exists."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:213
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not create default share folder {0}, it will not be shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:229
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:88
#, fuzzy
msgid "Use Default"
msgstr "초기설정을 사용 (&D)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:230
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:89
#, fuzzy
msgid "Use the Default Folder"
msgstr "초기설정의 다운로드 폴더에 재설정"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:242
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:120
msgid "Choose Another Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:244
msgid "LimeWire Setup Wizard"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:488
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:256
msgid "Next >>"
msgstr "다음 >>"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:499
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:267
msgid "<< Back"
msgstr "<< 뒤로"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:510
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:278
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:164
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:20
msgid "Welcome"
msgstr "어서 오십시오"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:22
msgid ""
"Welcome to the LimeWire setup wizard. LimeWire has recently added new "
"features that require your configuration. LimeWire will guide you through a "
"series of steps to configure these new features."
msgstr ""
"LimeWire 설정 위저드에 어서 오십시오. LimeWire는 신기능에 대응한 설정이 필요합니다. 이러한 신기능의 설정을 일련의 스텝을 "
"통해 안내합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:23
msgid ""
"Welcome to the LimeWire setup wizard. LimeWire will guide you through a "
"series of steps to configure LimeWire for optimum performance."
msgstr ""
"LimeWire 설정 위저드에 어서 오십시오. LimeWire를 쾌적하게 사용 받기 위한 조정을, 일련의 스텝을 통해 안내합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/IncompleteDirectoryHolder.java:16
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:21
#, fuzzy
msgid "Incomplete Files"
msgstr "미완성 파일을 보관 유지하는 날짜："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LWSSpecialFilesHolder.java:23
msgid "Individual Store Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LWSSpecialFilesHolder.java:29
msgid "List of All Individual Purchased Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:109
msgid "Loading Library Window..."
msgstr "라이브러리 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:378
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:383
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:1003
msgid "You can configure the folders you share in LimeWire's Options."
msgstr "LimeWire의 옵션으로 공유하는 폴더를 설정할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:382
msgid "Configure..."
msgstr "설정..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:398
msgid "Songs purchased from the LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:55
#, fuzzy
msgid "Search In Shared Files:"
msgstr "검색해 파일을 다운로드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:73
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:300
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:576
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/SearchDownloadTab.java:41
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "검색 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchResultsHolder.java:29
#, fuzzy
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과의 속도"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchResultsHolder.java:33
msgid "Holds the Results of the Last Search"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:140
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:18
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:47
msgid "Icon"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:152
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SharedSearchResult.java:132
msgid "Path"
msgstr "경로"

#. upload options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:155
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:334
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:58
#, fuzzy
msgid "Uploads"
msgstr "업로드:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:158
msgid "Hits"
msgstr "히트수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:161
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:168
#, fuzzy
msgid "Last Modified"
msgstr "수정일："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:171
msgid "Shared"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:478
msgid "This file is shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:480
msgid "This file is not shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:482
msgid "This folder is shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:484
msgid "This folder is not shared."
msgstr ""

#. for sharing gnutella
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:233
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:321
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:370
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:19
#, fuzzy
msgid "Sharing"
msgstr "접속 실행"

#. advanced options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:283
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:318
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:323
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:346
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:396
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:201
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:682
msgid ""
"LimeWire cannot publish this file because it was unable to find a schema for "
"audio files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:787
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:788
msgid "Move to Trash"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:837
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected file(s), thus removing it from "
"your computer?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:903
msgid ""
"The following files could not be deleted. They may be in use by another "
"application or are currently being downloaded to."
msgstr ""

#. notify the user that renaming failed
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:975
msgid ""
"Unable to rename the file '{0}'. It may be in use by another application."
msgstr "다음의 파일의 명칭 변경을 할 수 없습니다 {0} 다른 어플리케이션으로, 사용되어 있을지도 모르다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1033
#, java-format
msgid ""
"The file \"{0}\" is not a valid incomplete file and cannot be resumed."
msgstr "이 파일은 유효한 {0} 불완전 파일이 아니기에 재개할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1252
msgid "Enqueue"
msgstr "매크로화"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1254
msgid "Add Selected Files to the Playlist"
msgstr "선택한 파일을 재생 리스트에 추가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1278
msgid "Delete Selected Files"
msgstr "선택한 파일을 삭제"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1291
msgid "Describe..."
msgstr "코멘트..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1293
msgid "Add Description to Selected File"
msgstr "선택한 파일에 코멘트를 추가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1306
msgid "Publish..."
msgstr "배포함..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1308
msgid "Publish under Creative Commons License"
msgstr "창조적인 일반 라이센스하에 배포함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1321
#, fuzzy
msgid "Edit License..."
msgstr "라이센스를 본다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1334
msgid "Continue Downloading Selected Incomplete File"
msgstr "다운로드를 재개"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1347
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1361
msgid "Share File"
msgstr "파일 공유"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1388
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:159
msgid "Stop Sharing File"
msgstr "파일 공유를 정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1415
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:864
#, fuzzy
msgid "Share Folder"
msgstr "공유 폴더"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1445
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:803
#, fuzzy
msgid "Stop Sharing Folder"
msgstr "폴더 공유정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1472
msgid "Show Magnet Details"
msgstr "Magnet 항목 보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1484
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:170
msgid "View License"
msgstr "라이센스를 본다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:87
msgid "Saved Files"
msgstr "다른 이름으로 저장된 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:608
msgid "LimeWire cannot stop sharing this folder."
msgstr "LimeWire는, 이 폴더를 공유할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:610
msgid "Are you sure you want to stop sharing this folder?"
msgstr "이 폴더를 공유 정지하시겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:679
msgid ""
"LimeWire will not allow you delete to the folder reserved for incomplete "
"files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:785
msgid "Shared Files"
msgstr "공유 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:814
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:374
msgid "Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:827
msgid "Add Folder Contents to Playlist"
msgstr "재생 리스트에 폴더의 내용을 더"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:875
#, fuzzy
msgid "Hide .torrent Files"
msgstr "&torrent열기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:878
#, fuzzy
msgid "Show .torrent Files"
msgstr "공유 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:906
msgid "Refresh"
msgstr "갱신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:908
msgid "Reload Shared Folders"
msgstr "공유 폴더를 갱신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:924
#, fuzzy
msgid "Open Library Folder"
msgstr "선택된 라이브러리 폴더 이름변경"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:1002
msgid "Configure Sharing Options"
msgstr "공유 옵션을 설정"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:68
msgid "Folders to share"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:76
msgid ""
"The following folders and subfolders will be shared.  You can uncheck any "
"folders you do not want to share.  (You can change your shared folders at "
"any time in LimeWire's options.)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:341
#, fuzzy
msgid "Legend"
msgstr "송신"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:350
msgid "Folder is fully shared including all subfolders."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:364
msgid "Folder is not shared and no subfolders are shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:372
msgid "Folder's files and some subfolders are shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/SpeciallySharedFilesDirectoryHolder.java:16
msgid "Individually Shared Files"
msgstr "개별의 공유 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/SpeciallySharedFilesDirectoryHolder.java:22
msgid "List of All Individually Shared Files"
msgstr "모든 개별 공유 파일 리스트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/TorrentMetaFileDirectoryHolder.java:15
#, fuzzy
msgid "List of .torrent files"
msgstr ". torrent 파일 다운로드 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/TorrentMetaFileDirectoryHolder.java:17
#, fuzzy
msgid ".torrent files"
msgstr ". torrent 파일 다운로드 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingMediator.java:37
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LoggingTab.java:22
msgid "Logging"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingMediator.java:59
#, fuzzy
msgid "Loading Logging Window..."
msgstr "옵션 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:27
msgid "&Advanced"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:76
msgid "Mojito &DHT Arcs View"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:78
msgid "Display a view of the incoming and outgoing DHT messages"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FileMenu.java:26
msgid "&File"
msgstr "파일 (&F)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:15
msgid "Filter&s"
msgstr "필터"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:18
msgid "&Configure Content Filters"
msgstr "내용 필터 구성"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:19
msgid "Configure LimeWire's Content Filtering Options"
msgstr "LimeWire의 내용 필터링 옵션 구성"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:21
msgid "&Learn More..."
msgstr "더 배우기..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:22
msgid "Learn More about LimeWire's Content Filtering System"
msgstr "LimeWire의 내용 필터링 시스템에 대해 더 배우기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:40
msgid "&Help"
msgstr "도움말 (&H)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:42
msgid "&Using LimeWire"
msgstr "LimeWire 의 사용에 대해"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:43
msgid "Help for Using LimeWire"
msgstr "LimeWire 사용에 대한 도움말"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:48
msgid "&FAQ"
msgstr "&FAQ"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:49
msgid "Frequently Asked Questions for LimeWire"
msgstr "LimeWire 에 관한 자주 있는 요청"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:52
msgid "Foru&m"
msgstr "게시판"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:53
msgid "Access the LimeWire Users' Forum"
msgstr "LimeWire의 유저 게시판 접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:72
msgid "Tip of the &Day"
msgstr "오늘의 팁안내"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:73
msgid "Show the Tip of the Day Window"
msgstr "오늘의 팁안내 윈도우를 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:87
msgid "Generate &Error"
msgstr "에러를 생성 (&E)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:88
msgid "Generate a Popup Error for Testing"
msgstr "테스트용 pop-up 에러를 생성"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:102
msgid "&About LimeWire"
msgstr "LimeWire 에 대해"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:103
msgid "Information about LimeWire"
msgstr "LimeWire 에 관한 정보"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/MenuMediator.java:91
msgid "Loading Menus..."
msgstr "메뉴를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/NavMenu.java:23
msgid "&Navigation"
msgstr "네비게이션 (&N)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:21
msgid "&Resources"
msgstr "자원 (&R)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:23
msgid "LimeWire &PRO"
msgstr "LimeWire &PRO"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:24
msgid "Display the LimeWire PRO Website"
msgstr "LimeWire PRO 웹 사이트를 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:28
msgid "Result &Filters"
msgstr "결과의 필터"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:29
msgid "Show Search Result Filters"
msgstr "검색 결과의 필터를 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:31
msgid "Sho&w/Hide"
msgstr "보임/숨김 (&W)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:53
#, java-format
msgid "Show {0} Window"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:65
msgid "&Get More Skins"
msgstr "더 많은 스킨 가져오기 (&G)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:66
msgid "Find more skins from limewire.com"
msgstr "limewire.com 로부터 더욱 스킨을 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:181
msgid "Reload available skins from disk"
msgstr "디스크로부터 이용 가능한 스킨을 다시 읽어들임"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:196
msgid "Use &Default"
msgstr "초기설정을 사용 (&D)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:197
msgid "Use your default skin"
msgstr "초기설정 스킨을 사용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:31
msgid "&Tools"
msgstr "도구 (&T)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:43
msgid "&Options"
msgstr "옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:44
msgid "Display the Options Screen"
msgstr "옵션 화면을 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:35
msgid "Use &Small Icons"
msgstr "작은 아이콘을 사용 (&S)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:36
msgid "Use Small Icons"
msgstr "작은 아이콘을 사용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:40
msgid "Show Icon &Text"
msgstr "아이콘의 텍스트를 표시 (&T)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:41
msgid "Show Text Below Icons"
msgstr "아이콘 아래에 텍스트를 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:45
msgid "&Increase Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:46
msgid "Increases the Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:49
msgid "&Decrease Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:50
msgid "Decreases the Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:60
msgid "C&hange Language"
msgstr "언어를 변경"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:61
msgid "Select your Language Prefereces"
msgstr "당신의 언어 제어판 선택"

#. *
#. * Constant for the play button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:89
msgid "Play"
msgstr "재생"

#. *
#. * Constant for the stop button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:101
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:370
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#. *
#. * Constant for the forward button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:107
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:144
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:258
msgid "Next"
msgstr "다음"

#. *
#. * Constant for the rewind button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:113
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:237
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:513
msgid "LimeWire Media Player"
msgstr "LimeWire 미디어 플레이어"

#. restore
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:57
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#. about box
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:68
msgid "About"
msgstr "개요..."

#. exit after transfers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:79
msgid "Exit after Transfers"
msgstr "전송 후 종료"

#. exit
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:88
msgid "Exit"
msgstr "즉시 종료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:54
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:510
msgid "Restore Defaults"
msgstr "초기설정으로 복원"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:55
msgid "Revert All Settings to the Factory Defaults"
msgstr "모든 설정을 초기 상태로 되돌림"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:208
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterBox.java:76
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:225
msgid ""
"You have made changes to some of LimeWire's settings. Would you like to save "
"these changes?"
msgstr ""

#. set text before adding the document listener
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:256
#, fuzzy
msgid "Search here"
msgstr "더깊이 검색"

#. for saving gnutella
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:316
msgid "Saving"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:317
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:322
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:335
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:345
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:384
msgid "Basic"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:324
msgid "Types"
msgstr ""

#. store options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:327
msgid "LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:336
msgid "Slots"
msgstr "슬롯"

#. uploadSlotsPane.add(new SoftMaximumUploadsPaneItem("UPLOAD_SOFT_MAX"));
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:339
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConnectionsTab.java:26
#, fuzzy
msgid "Connections"
msgstr "접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:354
msgid "System Tray"
msgstr "종료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:356
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:360
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:362
msgid "Status Bar"
msgstr "상태 바"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:366
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:368
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:15
msgid "Importing"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:373
msgid "Helper Apps"
msgstr "헬퍼 어플리케이션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:376
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:76
#, fuzzy
msgid "Bug Reports"
msgstr "리포트를 복사"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:378
msgid "View"
msgstr "표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:379
msgid "Popups"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:380
msgid "Autocomplete"
msgstr ""

#. search options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:383
msgid "Searching"
msgstr "검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:385
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:32
msgid "Quality"
msgstr ""

#. filter options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:389
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:390
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "HTTP 내용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:391
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:332
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:516
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:624
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:649
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:113
#, fuzzy
msgid "Junk"
msgstr "정크파일 아님"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:392
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:393
msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:397
msgid "Preferencing"
msgstr "우선"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:398
msgid "Firewall"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:399
#, fuzzy
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:400
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:33
msgid "Network Interface"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:402
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:58
#, fuzzy
msgid "File Associations"
msgstr "다른 위치"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:404
msgid "Performance"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:406
msgid "System Boot"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsMediator.java:70
msgid "Loading Options Window..."
msgstr "옵션 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsMediator.java:166
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsPaneManager.java:129
msgid ""
"One or more options will take effect the next time LimeWire is restarted."
msgstr "선택한 옵션은 LimeWire 가 재시작되었을 때에 작동하게 됩니다."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for this
#. * <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:35
msgid "Folder:"
msgstr "폴더："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:57
msgid "You can choose the folder for saving files."
msgstr "파일저장을 위해 다른 이름 폴더를 선택할 수 있습니다."

#. These need another message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:137
msgid ""
"The selected save folder is invalid. You may not have permissions to write "
"to the selected folder. LimeWire will revert to your previously selected "
"folder."
msgstr ""
"선택한 저장폴더에 문제가 있습니다. 선택된 폴더에 쓰기 접근권한이 없을 가능성있습니다. LimeWire는 이전에 선택된 폴더로 복구될 "
"것입니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AllowMessagesPaneItem.java:26
msgid "Allow Hosts"
msgstr "호스트를 허가"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AllowMessagesPaneItem.java:28
msgid ""
"You can allow messages from specific hosts by adding their IP addresses "
"(e.g. \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", \"192.168.12.16/255.255.255.240\" or "
"\"192.168.12.16/28\") to the allow list. This list is only needed to "
"override the banned list."
msgstr ""
"IP주소를 허가 리스트에 입력하는 것으로, 특정의 호스트로부터의 메시지를 허가할 수 있습니다. 이 리스트는 무시 리스트에 추가하는 "
"경우에게만 필요. \n"
"예 \"192.168. 0.1\" \"192. *. *. *\" \"192.168. 12.16/255. 255.255. 240\" "
"\"192.168. 12.16/28\""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:29
#, fuzzy
msgid "Links and File Types"
msgstr "라이센스 종류"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:31
msgid ""
"You can use LimeWire to open certain filetypes and protocols. You can also "
"instruct LimeWire to always regain these associations if another program "
"takes them."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:59
#, fuzzy
msgid "Use LimeWire for..."
msgstr "LimeWire 의 사용에 대해"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:22
msgid "Audio Options"
msgstr "오디오 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:24
msgid "You can choose which audio player to use."
msgstr "어느 오디오 플레이어를 사용할지 선택할 수 있습니다."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:31
msgid "Audio Player"
msgstr "오디오 플레이어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:21
msgid "Clear Downloads"
msgstr "다운로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically clear downloads that have "
"completed."
msgstr "완료한 다운로드를, 자동적으로 지울것인지 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:30
msgid "Clear Completed Downloads:"
msgstr "완료한 다운로드를 자동적으로 지움："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:18
msgid "Clear Uploads"
msgstr "업로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:20
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically clear uploads that have "
"completed."
msgstr "완료한 업로드를 자동적으로 지울 것인지 선택할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:27
msgid "Automatically Clear Completed Uploads:"
msgstr "완료한 업로드를 자동적으로 지움："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:19
msgid "Text Autocompletion"
msgstr "자동 보완 기능"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:21
msgid "You can enable or disable autocompletion of text fields."
msgstr "텍스트란 자동 보완 기능을 작동/정지 할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:28
msgid "Enable Autocompletion of Text Fields:"
msgstr "텍스트란 자동 보완 기능을 사용:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:28
msgid "Browser Options"
msgstr "브라우저 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:30
msgid "You can choose which browser to use."
msgstr "사용할 브라우저를 선택할 수 있습니다"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:37
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:42
msgid "View Example"
msgstr "예시 보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:78
msgid ""
"You can choose how bug reports should be sent. To view an example bug "
"report, click 'View Example'. Choosing 'Always Send Immediately' will "
"immediately contact the bug server when LimeWire encounters an internal "
"error. Choosing 'Always Ask for Review' will tell LimeWire to ask for your "
"approval before sending a bug to the bug server. Choosing 'Always Discard "
"All Errors' will cause LimeWire to ignore all bugs (this is not recommended)."
msgstr ""
"버그 리포트의 송신 방법 선택할 수 있습니다. \"예시 보기\"을 클릭하면 버그 리포트의 예를 볼 수 있습니다. 또\"항상 즉시 "
"송신\"을 선택하면, 자동적으로 버그 리포트를 LimeWire의 버그 서버에 송신. 한편\"항상 재검토를 요구\"를 선택하면, 에러가 "
"일어났을 때 그 에러가 표시되고 송신할지 선택할 수 있습니다. \"항상 모든 에러를 삭제\"를 선택하면, 에러를 삭제해 모든 버그를 "
"무시하게 됩니다. (이 설정은 추천하지 않습니다.)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:99
msgid "Send Errors Automatically if LimeWire is Frozen"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:20
msgid "Host Communication"
msgstr "호스트와의 커뮤니케이션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:22
msgid "You can turn chat on or off."
msgstr "채팅을 작동/종료 할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:29
msgid "Enable Chat:"
msgstr "채팅 사용가능 ："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:20
msgid "Connect on Startup"
msgstr "시작시 접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:22
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically connect to the network when "
"the application starts up."
msgstr "어플리케이션의 시작시에, 자동적으로 네트워크에 접속할것인지 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:29
msgid "Connect on Startup:"
msgstr "시작시에 접속："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:25
msgid "Connection Preferencing"
msgstr "우선하는 접속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:27
msgid ""
"You can limit who is able to connect to you based on the number of files "
"they share."
msgstr "공유 파일수에 근거해, 상대의 접속을 제한할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:34
msgid "Files You Must Share to Not be a Freeloader:"
msgstr "빈대 유저라고 보지 않을 최소 공유 파일수："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:41
msgid "Allow Freeloaders:"
msgstr "빈대 유저 허가："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:48
msgid "Rarely"
msgstr "드물게"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:55
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:18
#, fuzzy
msgid "Content Filters"
msgstr "내용 필터링"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:20
msgid ""
"You can tell LimeWire to filter files that copyright owners request not be "
"shared. By enabling filtering, you are instructing LimeWire to confirm all "
"files you download or share with a list of removed content."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:28
#, fuzzy
msgid "Enable Content Filters"
msgstr "내용 필터 구성"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapBufferSizePaneItem.java:14
msgid "Buffer Size"
msgstr "버퍼 사이즈"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapBufferSizePaneItem.java:16
msgid ""
"You can configure the buffer size to use for streaming media. If iTunes or "
"other media players experience frequent rebuffering, increase this value. A "
"higher setting may use more memory."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:24
msgid "Password Protection"
msgstr "비밀번호 보호"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:26
msgid "You can limit the access to this service with a password."
msgstr "이 서비스에의 접근을 비밀번호로 제한할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:32
msgid "Require Password:"
msgstr "비밀번호 사용："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:48
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호 사용："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:21
msgid ""
"You can share your Music on the Local Area Network and make it accessible "
"for iTunes and other Digital Audio Access Protocol (DAAP) enabled Players."
msgstr ""
"로컬 네트워크상에서 음악을 공유해, iTunes 나 다른 Digital Audio Access Protocol(DAAP)에 대응한 "
"플레이어로, 접속을 허가할 수가 있습니다. \n"
"\n"
"도 해 iTunes 로 문제가 있는 경우는, 호환 모드를 사용하십시오. 이 모드는 많은 자원을 소비해 늦어지지만, 문제를 해결할지도 "
"모릅니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:24
msgid "Share My Music:"
msgstr "음악을 공유："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:27
msgid "Shared Name:"
msgstr "공유명："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:23
#, fuzzy
msgid "File Already Exists Behavior"
msgstr "기존 파일 있어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:25
msgid ""
"You can choose the default action that LimeWire will perform when you try to "
"download a file that already exists on disk."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:49
msgid "Always Show the 'Save As' Dialog"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:50
#, fuzzy
msgid "Always Append (#) to the Filename"
msgstr "파일 이름에 번호를 추가함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:51
#, fuzzy
msgid "Always Ask What to do"
msgstr "항상 묻기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:23
msgid "Capabilities"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:25
msgid ""
"If your computer has a fast internet connection, LimeWire may act as an "
"\"Ultrapeer\" and/or connect to the Mojito DHT.  LimeWire can also use a "
"secure communications mode called TLS, which may use more CPU resources.  "
"You can disable these if needed."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:39
msgid "Disable Ultrapeer Capabilities:"
msgstr "울트라 유저 기능을 쓸모없는："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:41
#, fuzzy
msgid "Disable Mojito DHT Capabilities:"
msgstr "울트라 유저 기능을 쓸모없는："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:45
#, fuzzy
msgid "Disable TLS Capabilities:"
msgstr "울트라 유저 기능을 쓸모없는："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:20
msgid "OOB Searching"
msgstr "OOB 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:22
msgid ""
"Out-Of-Band Searching results in faster result delivery to your client, "
"though some internet connections may not work well with this feature."
msgstr ""
"Out-Of-Band 검색을 사용하는 것에 의해, 검색 결과가 보다 빠르게 전송됩니다.. 그러나, 일부의 인터넷 접속은 이 기능을 사용할 "
"수 없는 것이 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:29
msgid "Enable OOB Searching:"
msgstr "OOB 검색 사용가능："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:28
msgid "Download Bandwidth"
msgstr "다운로드 처리 능력"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:30
msgid "You can set the percentage of your bandwidth devoted to downloads."
msgstr "다운로드에 사용하는 처리 능력을 비율로 설정할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:38
msgid "Download Speed:"
msgstr "다운로드 속도："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:46
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:46
msgid "Unlimited"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:21
msgid "License Warning"
msgstr "다운로드를 지움"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose whether to be warned about downloading a file without a "
"license."
msgstr "라이센스 없는 파일을 다운로드하는 것에 대하여, 알려줄 것인지 선택할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:30
msgid "Show License Warning:"
msgstr "라이센스 경고 표시："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:20
msgid "Display"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:22
msgid ""
"You can disable LimeWire's junk filter and delete all previously collected "
"filter data here, if your junk filter is rating too many files as spam."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:36
msgid "Display junk in place"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:37
msgid "Display junk at the bottom of search results"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:38
#, fuzzy
msgid "Do not display junk"
msgstr "다음부터 이 메시지를 표시하지 않음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:26
msgid "Shared Extensions"
msgstr "공유하는 확장자(extension)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:28
msgid "You can choose which file extensions you would like to share."
msgstr "공유하고 싶은 파일의 확장자(extension)를 선택할 수 있습니다"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:35
msgid "Extensions:"
msgstr "확장자(extension)："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:61
msgid "Use Defaults"
msgstr "초기설정을 사용"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:511
msgid "Share the Default File Extensions"
msgstr "초기설정의 확장자(extension)를 공유"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:34
msgid "Router Configuration"
msgstr "라우터 구성"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:36
msgid ""
"LimeWire can configure itself to work from behind a firewall or router. "
"Using Universal Plug 'n Play (UPnP), LimeWire can automatically configure "
"your router or firewall for optimal performance. If your router does not "
"support UPnP, LimeWire can be set to advertise an external port manually. "
"(You must also configure your router if you choose manual configuration.)"
msgstr ""
"LimeWire는 방화벽 또는 라우터환경에서 작동할 수 있습니다. 유니버설 플러그 인 플레이(UpnP)를 이용해, LimeWire는 "
"자동적으로 유저의 라우터 또는 방화벽에 대해, 최고의 퍼포먼스를 구성할 수 있습니다. 만약 사용중인 라우터가 UpnP를 서포트하지 않는 "
"경우는, LimeWire에서 외부 포트를 변경시킬 수 있습니다. (수동 구성을 선택하려면, 라우터의 구성을 설정할 필요가 있습니다. )"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:49
msgid "Use UPnP (Recommended)"
msgstr "UpnP를 사용(추천)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:51
msgid "Manual Port Forward:"
msgstr "이전 수동 포트："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:53
msgid "Do Nothing (Not Recommended)"
msgstr "아무것도 하지 않는다(비추천)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:158
msgid ""
"You must enter a port between 1 and 65535 when manually forcing your port."
msgstr "포트를 정할경우 1에서 65535사이의 포트값을 입력하세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:29
msgid "Filter Hosts"
msgstr "호스트를 필터화"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:31
msgid ""
"You can disallow messages from specific hosts by adding their IP addresses "
"(e.g. \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", \"192.168.12.16/255.255.255.240\" or "
"\"192.168.12.16/28\") to the banned list."
msgstr ""
"IP 주소를 무시 리스트에 입력하는 것으로, 특정의 호스트로부터의 메시지를 무시할 수 있습니다. \n"
"예 \"192.168. 0.1\" \"192. *. *. *\" \"192.168. 12.16/255. 255.255. 240\" "
"\"192.168. 12.16/28\""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:55
msgid ""
"LimeWire can also manage a blacklist for you.  This will keep LimeWire "
"protected from harmful clients and other nuisances."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:56
msgid "Use LimeWire's built-in blacklist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:22
msgid "Filter Result Types"
msgstr "결과의 형식에 의해 파이르타화"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:24
msgid "You can specify general types of search results to filter."
msgstr "필터를 걸치는 검색 결과의, 일반적인 형식을 지정할 수 있습니다"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the adult content check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:50
msgid "Ignore Adult Content"
msgstr "성인 컨텐츠를 무시"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the html file check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:56
msgid "Ignore .htm/.html Files"
msgstr ".htm/.html 파일을 무시"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the vbs file check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:62
msgid "Ignore .vbs Files"
msgstr ".vbs 파일을 무시"

#. *
#. * Key for the locale-specific string for the wmv and asf file check box label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:67
#, fuzzy
msgid "Ignore .wmv/.asf files"
msgstr ".vbs 파일을 무시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultsPaneItem.java:21
msgid "Filter Results"
msgstr "결과를 필터"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultsPaneItem.java:23
msgid "You can filter out search results containing specific words."
msgstr "특정의 캐릭터 라인을 포함한 검색 결과를 낸다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:28
msgid "Image Options"
msgstr "이미지 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:30
msgid "You can choose which image viewer to use."
msgstr "어느 이미지 viewer를 사용할지 선택할 수 있습니다."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:37
msgid "Image Viewer"
msgstr "이미지 viewer"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:19
msgid "Locale Preferencing"
msgstr "우선하는 지역"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:21
msgid "You can choose to preference hosts using the same language as you."
msgstr ""
"같은 지역으로서 신고하고 있는 호스트에게 접속하는 수를 선택할 수 있습니다. 우선하는 접속의 수가 많아지면(자), 네트워크에 접속하는데 "
"시간이 걸린다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:24
msgid "Turn preferencing on:"
msgstr "우선 설정을 사용："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:20
msgid "Maximum Downloads"
msgstr "최고 다운로드수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:22
msgid "You can set the maximum number of simultaneous downloads."
msgstr "최고 동시 다운로드수를 설정할 수 있습니다"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:29
msgid "Maximum Downloads:"
msgstr "최고 다운로드수："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:20
msgid "Maximum Searches"
msgstr "대검찰청색수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:22
msgid ""
"You can set the maximum number of simultaneous searches you can perform."
msgstr "병행해 실시할 수 있는 대검찰청색수를 설정할 수 있습니다"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:29
msgid "Maximum Searches:"
msgstr "대검찰청색수："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:20
msgid "Max Upload Slots"
msgstr "최고 업로드 슬롯"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:22
msgid ""
"Never allow more than this many uploads. This value will only be reached if "
"you have enough bandwidth."
msgstr "더 이상의 업로드수를 허가하지 않습니다. 그 때문에 충분한 처리 능력을 사용하는 경우만 이 수치에 이를 수 있습니다."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:29
msgid "Max Upload Slots:"
msgstr "최고 업로드 슬롯："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:48
msgid "Media Type"
msgstr "미디어의 종류"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:208
msgid "Open Dialog to Select a Folder"
msgstr "다이얼로그를 열어 폴더를 선택"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:239
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "복원"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:241
msgid "Reset to Default Download Folder"
msgstr "초기설정의 다운로드 폴더에 재설정"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:35
msgid ""
"You can tell LimeWire to bind outgoing connections to an IP address from a "
"specific network interface. Listening sockets will still listen on all "
"available interfaces. This is useful on multi-homed hosts. If you later "
"disable this interface, LimeWire will revert to binding to an arbitrary "
"address."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:48
msgid "Use a specific network interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:108
msgid ""
"LimeWire was unable to determine which network interfaces are available on "
"this machine. Outgoing connections will bind to any arbitrary interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "위치"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:22
msgid ""
"LimeWire can display popups to notify you when certain things happen, such "
"as a download completing. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:25
msgid "Show Notifications:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:19
msgid "Partial Files"
msgstr "부분 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:21
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically share partially downloaded "
"files."
msgstr "부분적으로 다운로드된 파일을, 공유할것인지 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:28
msgid "Allow Partial Sharing:"
msgstr "부분적 공유 허용 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:20
msgid "Uploads Per Person"
msgstr "일인당 업로드수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:22
msgid "Allow this many uploads per person."
msgstr "일인당 이만큼의 업로드를 허가"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:29
msgid "Uploads Per Person:"
msgstr "일인당 업로드수："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:21
msgid "Player Options"
msgstr "플레이어 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose to play media with LimeWire or your system's default player. "
"The media player and playlist will appear only if this option is set. A "
"restart will be required when enabling or disabling the media controls."
msgstr ""
"LimeWire 또는 시스템 초기설정의 플레이어를 사용할 수 있습니다. 또, 플레이어의 컨트롤을 작동/종료하려면 LimeWire를 "
"재시작해야 합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:30
msgid "Use LimeWire Media Player:"
msgstr "LimeWire MP3 플레이어를 사용："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:20
msgid "LimeWire Popups"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:22
msgid ""
"Redisplay messages for which you have chosen 'Do not display this message "
"again' or 'Always use this answer'."
msgstr "\"다음부터 이 메시지를 표시하지 않음\" 또는 \"항상 이 내용을 적용\"과 설정된 메시지를 다시보여줌"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:29
msgid "Revert to Default:"
msgstr "초기설정으로 되돌림:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:24
msgid "Listening Port"
msgstr "기다리는 포트"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:26
msgid ""
"You can set the local network port that listens for incoming connections. "
"This port can be freely changed in case of conflict with another service on "
"your system, or if a specific port number is required by the configuration "
"of your firewall to direct incoming connections to your host."
msgstr ""
"내향의 접속을 기다리는 로컬 네트워크의 포트를 설정할 수 있습니다. 시스템상의 타서비스와 충돌 할 때 이외는, 자유롭게 포트를 변경할 수 "
"있습니다. 혹은 내향 접속으로 호스트에 연결하려면, 방화벽의 설정으로 인하여 특정 포트 번호가 필요합니다.."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:33
msgid "Listen on Port:"
msgstr "다음의 포트 기다림："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:95
msgid "Port not available. Please select a different port."
msgstr "포트는 이용할 수 없기 때문에, 다른 포트를 선택."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:100
msgid "Please enter a port between 1 and 65535."
msgstr "포트값을 1에서 6553사이의 숫자로 입력하세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:24
msgid "Login Details"
msgstr "로그인 상세정보"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:26
msgid "Configure username and password to be used for the proxy."
msgstr "프록시에 사용하는 유저명과 비밀번호를 설정"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:34
msgid "Enable Authentication (Does Not Work for HTTP Proxies):"
msgstr "인증 사용 (HTTP 프록시에서는 작동하지 않습니다)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:41
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "사용자명 사용:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:28
msgid "Proxy Options"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:30
msgid "Configure Proxy Options for LimeWire."
msgstr "LimeWire 의 프록시 옵션을 설정"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:37
msgid "No Proxy"
msgstr "프록시 없음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:39
msgid "Socks v4"
msgstr "Socks v4"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:41
msgid "Socks v5"
msgstr "Socks v5"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:43
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <tt>String</tt> for the
#. * label on the proxy host field.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:49
msgid "Proxy:"
msgstr "프록시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:23
msgid "You can automatically delete old incomplete download files."
msgstr "다운로드 미완성 파일을 자동적으로 삭제할 수 있습니다."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:30
msgid "Days to Keep Incomplete Files:"
msgstr "미완성 파일을 보관 유지하는 날짜："

#. *
#. *  The mediator's description label id.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:46
msgid "You can specify a download location for each media type."
msgstr "각 미디어의 종류에 맞추어, 다운로드 위치를 정할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:119
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:70
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:74
msgid ""
"Invalid folder for saving files. Please use another folder or revert to the "
"default."
msgstr "파일저장 폴더에 문제가 있습니다. 다른 폴더를 사용거나 초기설정으로 되돌리세요."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:132
msgid ""
"Would you like to share your new save folders? The following new folders "
"will be shared:"
msgstr "새롭게 다른 이름으로 저장된 폴더를 공유하고 싶습니까? 아래의 새로운 폴더가 공유되는：:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:22
msgid "Search Result Quality"
msgstr "검색 결과의 접속 레벨"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:24
msgid ""
"You can select the \"quality\" of search results to display. Four star "
"results indicate that the host returning the result is not firewalled and "
"has free upload slots."
msgstr ""
"표시하는 검색 결과의 접속 레벨을 선택할 수 있습니다. 또 4등 별은 방화벽이 설정되어 있지 않은 업로드 슬롯의 빈 곳이 있는 호스트를 "
"나타냅니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:66
msgid "Show Only Four Star Results"
msgstr "4등 별의 결과만 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:68
msgid "Show Only Three and Four Star Results"
msgstr "삼등별, 4등 별의 결과만 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:70
msgid "Show Only Two, Three, and Four Star Results"
msgstr "2등 별, 삼등별, 4등 별의 결과만 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:72
msgid "Show All Qualities"
msgstr "모든 접속 레벨을 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:23
msgid "Search Result Speed"
msgstr "검색 결과의 속도"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:25
msgid "You can select the minimum speed of search results to display."
msgstr "검색 결과적으로 표시하는, 최소의 속도를 선택할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:59
msgid "Show Only Results of T3 Speed or Higher"
msgstr "T3 이상의 속도 결과만 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:60
msgid "Show Only Results of T1 Speed or Higher"
msgstr "T1 이상의 속도 결과만 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:61
msgid "Show Only Results of Cable/DSL Speed or Higher"
msgstr "케이블 /DSL 이상의 속도 결과만 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:62
msgid "Show All Speeds"
msgstr "모든 속도를 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:21
msgid "Download Sharing"
msgstr "다운로드 공유"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:23
msgid "You can share downloads that are saved to unshared folders."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:30
msgid "Share Downloads Saved To Unshared Folders:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:64
msgid "All downloads will be shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:66
msgid "Only downloads saved in shared folders will be shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:15
#, fuzzy
msgid "Torrent Sharing"
msgstr "공유하고 있는 파일의 수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:17
msgid ""
"You can automatically share .torrent files.  Sharing torrent files allows "
"non-private torrents you are uploading or downloading to be found from "
"searches in LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:24
#, fuzzy
msgid "Share .torrent files"
msgstr ". torrent 파일 다운로드 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:35
msgid ""
"You can choose the folders for sharing files. Files in these folders are "
"displayed in the library."
msgstr "공유 파일의 폴더를 선택할 수 있습니다. 이러한 폴더내의 파일이 라이브러리에 표시됩니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:30
msgid "Shutdown Behavior"
msgstr "종료시의 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:32
msgid "You can choose the default shutdown behavior."
msgstr "초기설정된 종료 동작을 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:58
msgid "Shutdown Immediately"
msgstr "즉시 종료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:59
msgid "Shutdown after Transfers"
msgstr "파일 전송 후에 종료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:60
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "시스템 트레이에 최소화함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:20
msgid "Start Upload Slots"
msgstr ""

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:22
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:29
msgid "Start Upload Slots:"
msgstr "최소 업로드 슬롯："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:28
msgid "Sensitivity"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:30
msgid "Adjust the sensitivity of LimeWire's junk filter"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:41
msgid "Forget Training Data"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:49
#, fuzzy
msgid "Relaxed"
msgstr "이름 변경"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:50
msgid "Strict"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:23
#, fuzzy
msgid "Connection Speed"
msgstr "접속의 폐쇄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:25
msgid ""
"You can specify your connection speed so that LimeWire can optimize "
"performance."
msgstr "LimeWire 의 퍼포먼스 최적화를 위해서(때문에), 접속 속도를 지정할 수가 있습니다"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:37
msgid "Speed:"
msgstr "속도："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:24
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically run LimeWire when your "
"computer starts."
msgstr "컴퓨터에 로그인했을 때에 자동적으로 LimeWire를 실행할 수 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:31
msgid "Run on System Startup:"
msgstr "시스템 시작시에 LimeWire를 시작："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:21
msgid "Bandwidth Indicator"
msgstr "처리 능력의 상황"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:23
msgid "You can display your bandwidth consumption in the status bar."
msgstr "상태창에 처리 능력 사용치를 표시할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:30
msgid "Show Bandwidth Indicator:"
msgstr "처리 능력의 상태를 표시:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:21
msgid "Connection Quality Indicator"
msgstr "접속 레벨 상태"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:23
msgid ""
"You can display a measurement of your connection quality in the status bar."
msgstr "접속 레벨의 측정치를 상태 바에 표시할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:30
msgid "Show Connection Quality Indicator:"
msgstr "접속 레벨 표시:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:21
msgid "Firewall Indicator"
msgstr "방화벽 상황"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:23
msgid "You can display your firewall status in the status bar."
msgstr "방화벽 상태를 상태 바로 표시할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:30
msgid "Show Firewall Indicator:"
msgstr "방화벽 상태를 표시:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarLWSPaneItem.java:21
msgid "LimeWire Store Indicator"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarLWSPaneItem.java:23
msgid "You can display your LimeWire Store status in the status bar."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarLWSPaneItem.java:30
msgid "Show LimeWire Store Indicator:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:21
msgid "Shared Files Indicator"
msgstr "공유 파일 상태"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:23
msgid "You can display how many files you are sharing in the status bar."
msgstr "상태 바로 몇개 파일을 공유하고 있는지를 표시할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:30
msgid "Show Shared Files Indicator:"
msgstr "공유 파일 상태를 표시:"

#. *
#. * Title of the item in the pane, this name will be displayed in a line border
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:32
msgid "LimeWire Store - File Name"
msgstr ""

#. *
#. * General description of what this item is, and what its used for
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:37
msgid ""
"You can choose how to name the files purchased from the LimeWire Store and "
"where to save them."
msgstr ""

#. *
#. * Labels for templates
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:61
msgid "File Name"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:63
msgid "SubFolder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:236
msgid "No Subfolder"
msgstr ""

#. *
#. * Title of the item in the pane, this name will be displayed in a line border
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:21
msgid "LimeWire Store - Save Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose the folder for saving files purchased from the LimeWire Store."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:20
msgid "System Tray Icon"
msgstr "시스템 트레이 아이콘"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:22
msgid "You can display the system tray icon while LimeWire is visible."
msgstr "라임와이어가 보이는 동안 시스템 트레이에 아이콘을 보여줌."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:29
msgid "Show System Tray Icon:"
msgstr "시스템 트레이 아이콘을 보여줌:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:18
msgid "Update Options"
msgstr "업데이트 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:20
msgid "You can choose when you want to be notified of new LimeWire releases."
msgstr "LimeWire의 신버전 릴리즈에 대한 정보를 받을 것인지 선택할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:35
msgid "Beta Releases"
msgstr "베타버전 릴리즈"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:36
msgid "Service Releases"
msgstr "서비스 신규 제공"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:37
msgid "Major Releases"
msgstr "정식버전 릴리즈"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:28
msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "업로드 처리 능력"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:30
msgid ""
"You can set the percentage of your bandwidth devoted to uploads. To turn off "
"uploads, reduce your upload slots to zero."
msgstr "업로드에 사용하는 처리 능력을 비율로 설정할 수 있습니다. 업로드를 정지하려면 업로드 슬롯을 0 으로 하면 됩니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:38
msgid "Upload Speed:"
msgstr "업로드 속도："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:28
msgid "Video Options"
msgstr "비디오 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:30
msgid "You can choose which video player to use."
msgstr "어느 비디오 플레이어를 사용할지 선택할 수 있습니다."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:37
msgid "Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:17
msgid "You can have LimeWire import newly downloaded songs into iTunes."
msgstr "iTunes에 새롭게 다운로드한 노래를 가져오기 할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:20
msgid "Enable iTunes importing:"
msgstr "iTunes 가져오기 사용："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:47
msgid "Open..."
msgstr "열기..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:53
msgid "Open an Existing Playlist"
msgstr "신규/기존의 재생 리스트를 열기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:54
msgid "Save the Current Playlist to a File"
msgstr "현재의 재생 리스트를 저장..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:55
msgid "Remove Selected File from Playlist"
msgstr "선택한 파일을 재생 리스트로부터 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:56
msgid "Removes all Files from Playlist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:37
msgid "#"
msgstr "갯수"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:90
msgid "Comment"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:156
msgid "Playlist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:180
msgid "Loading Playlist Window..."
msgstr "플레이 리스트 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:545
msgid "Play Options:"
msgstr "재생 옵션："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:548
msgid "Shuffle"
msgstr "섞기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:553
msgid "Continuous"
msgstr "연속"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:623
msgid "Open Playlist (.m3u)"
msgstr "재생 리스트를 선택 (. m3u)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:700
msgid "Save Playlist As"
msgstr "재생 리스트를 별명으로 다른 이름으로 저장..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:712
#, java-format
msgid ""
"Warning: a file with the name {0} already exists in the folder. Overwrite "
"this file?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:848
msgid "Playlist Files (*.m3u)"
msgstr "재생 리스트 파일 (*. m3u)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultProperties.java:21
msgid "Get Info"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultProperties.java:23
msgid "Properties"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultProperties.java:55
msgid "Kbps"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultPropertiesDialog.java:57
msgid "General"
msgstr "일반"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/EndpointHolder.java:24
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:316
msgid "Multiple"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterBox.java:82
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:67
msgid "Filter Results:"
msgstr "결과를 필터："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:140
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:141
msgid "Back To Search"
msgstr "검색으로 돌아가기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:168
msgid "Download As..."
msgstr "다운로드. . ."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:256
msgid "Would you like to start downloads from the following magnets?"
msgstr "마그넷으로부터 다운로드를 계속 실행하겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MetadataModel.java:577
msgid "All"
msgstr "모두"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:256
#, java-format
msgid ""
"You are sharing {0} files. You can control which files LimeWire shares."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:268
msgid "Configure"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:269
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LibraryPlayListTab.java:38
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:232
msgid "Getting Started"
msgstr "처음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:237
msgid ""
"To start using LimeWire, find the text field on the left, type in what you "
"are looking for and click the \"Search\" button. If you are looking for only "
"one type of content (music, video, etc...), you can narrow your search "
"results by using the buttons above the text field."
msgstr ""
"LimeWire 사용을 시작하려면, 왼쪽의 텍스트 필드에 무엇인가 찾고 싶은 단어를 입력한 후, \"검색\" 버튼을 클릭하세요. 한 "
"종류만의 컨텐츠(음악, 동영상 등)를 찾고 싶을 때는, 텍스트 필드아래에 있는 검색종류 버튼을 사용해 결과 내용을 분류할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:277
msgid "The Most Advanced File Sharing Program on the Planet!"
msgstr "지구상에서 가장 뛰어난 파일 공유 프로그램!"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:282
msgid ""
"Better search results\n"
"Turbo-Charged download speeds\n"
"Connections to more sources\n"
"Personalized tech support\n"
"Six months of free updates"
msgstr ""
"보다 많은 검색 결과\n"
"터보모드 다운로드 속도\n"
"보다 많은 소스에 접속\n"
" 개별 기술 서포트\n"
"6개월간의 무료 업그레이드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/PromotionSearchResult.java:183
msgid "View in Browser..."
msgstr ""

#. mark 'em red
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:330
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:502
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:646
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:115
msgid "Not Junk"
msgstr "정크파일 아님"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:333
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:517
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:625
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:650
msgid "Mark selected search results as Junk"
msgstr "선택된 검색 결과를 정크파일으로 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:503
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:647
msgid "Mark selected search results as Not Junk"
msgstr "선택된 결과를 정크파일 아님으로 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:569
msgid "Search More"
msgstr "더깊이 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:733
msgid "Do you want to block search results from the following list of hosts?"
msgstr "＃로 호스트로부터의 검색 결과를 차단하고 싶습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:1080
msgid "More Info..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:44
msgid "Select Search Type:"
msgstr "검색 종류를 선택："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:184
msgid "Search For Audio Files, Including mp3, wav, ogg, and More"
msgstr "mp3, wav, ogg, 등의 음악 파일 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:189
msgid "Search For Image Files, Including jpg, gif, png and More"
msgstr "jpg, gif, png등의 화상 파일 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:194
msgid "Search For Video Files, Including avi, mpg, wmv, and More"
msgstr "avi, mpg, wmv, 등의 동영상 파일 검색 비디오 파일"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:199
msgid "Search for Document Files, Including html, txt, pdf, and More"
msgstr "html, txt, pdf등의 문서 파일 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:204
msgid "Search for Program Files, Including exe, zip, gz, and More"
msgstr "exe, zip, gz등의 프로그램 파일 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:91
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:95
#, fuzzy
msgid "Stop Search"
msgstr "검색 닫기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:47
msgid "Download All Selected Files"
msgstr "선택한 파일 모든 것을 다운로드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:48
msgid "View All Files on Selected Computer"
msgstr "선택한 컴퓨터의 모든 파일을 봄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:49
msgid "Stop Collecting Search Results for Selected Tab"
msgstr "선택한 탭의 검색 결과의 수집을 정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInformation.java:51
msgid "New"
msgstr "신작"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:184
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:188
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:368
#, fuzzy
msgid "Direct Connect"
msgstr "다이렉트 접속 실패"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:342
msgid "Got Friends?"
msgstr "친구 만들까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:346
msgid ""
"Enter the IP address and port number (i.e. ip:port) of a friend you'd like "
"to connect to, click 'Direct Connect', and LimeWire will try to browse that "
"user's shared files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:383
msgid "When your friends want to connect to you, they should enter"
msgstr "만약 친구가 당신에게 접속하고 싶다면, 다음의 IP를 입력할 필요가 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:388
msgid ""
"Your computer is behind a firewall or router and cannot receive direct "
"connections."
msgstr "당신의 컴퓨터에서는 방화벽 또는 라우터로 인하여 다이렉트 접속을 할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:402
msgid "Don't Know"
msgstr "알지 못하게 함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:406
msgid "What To Look For?"
msgstr "무엇을 찾으면 좋을까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:410
msgid ""
"A \"What's New\" search will search for files that have been recently added "
"to the network."
msgstr "\"새로운 정보\" 검색으로, 네트워크에 최근 추가된 파일을 검색할 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:421
msgid "Current Search:"
msgstr "현재의 검색："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:441
msgid "Hide Adult Content"
msgstr "성인 컨텐츠를 숨깁니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:551
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:578
msgid "Search the Network for the Given Words"
msgstr "주어진 말로 네트워크를 검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:680
msgid "The address format is incorrect, please use host:port."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:93
msgid "Close Search"
msgstr "검색 닫기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:97
msgid "Launch Action"
msgstr "작업 실시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:101
msgid "Chat With Host"
msgstr "호스트와 채팅"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:103
msgid "Repeat Search"
msgstr "재검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:109
msgid "Block Hosts"
msgstr "호스트 차단처리"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:111
msgid "Mark As"
msgstr "표시하기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:117
msgid "Get More Results"
msgstr "더 많은 결과 보기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:147
msgid "Loading Search Window..."
msgstr "검색 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:345
msgid "Firewalled Host"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:464
msgid ""
"Your search must be at least three characters to avoid congesting the "
"network."
msgstr "네트워크의 혼잡을 피하기 위해서, 검색은 최저 세자 이상으로 입력해야합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:469
msgid ""
"Your search is too long. Please make your search smaller and try again."
msgstr "검색이 너무 길므로, 검색을 소규모로 해 재시행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:472
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:476
msgid ""
"Your search is too specific. Please make your search smaller and try again."
msgstr "검색이 특정화너무 되고 , 검색을 소규모로 해 재시행"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:481
msgid ""
"Please wait, LimeWire must finish loading before a search can be started."
msgstr ""

#. if not connected or connecting, show one message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:490
msgid ""
"You are not connected to the network. To connect, select \"Connect\" from "
"the \"File\" menu. Your search may not return any results until you connect."
msgstr ""
"네트워크에 접속되고 있지 않습니다. 접속하려면 \"파일\" 메뉴로부터 \"접속\" 을 선택해 주세요. 접속할 때까지는, 검색은 아무런 "
"결과를 보여주지 않을 수 있습니다."

#. if attempting to connect, show another.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:493
msgid ""
"LimeWire is currently connecting to the network. Your search may not return "
"many results until you are fully connected to the network."
msgstr "네트워크로 접속을 하고 있습니다. 네트워크에 완벽히 연결되기전이라 검색결과가 많지 않을 수 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:808
msgid ""
"One of the selected files is an executable program and could contain a "
"virus. Are you sure you want to download it?"
msgstr "선택한 파일중 하나가 바이러스를 포함하고 있는 듯하며 또한 실행될 수 있습니다. 정말 다운로드하시겠습니까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchResultDisplayer.java:476
#, java-format
msgid "Could not browse host {0}."
msgstr "다음의 호스트가 참조 불가 {0} ."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:78
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:82
msgid "Vendor"
msgstr "공유자"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:88
msgid "Created"
msgstr "작성"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:93
msgid "Junk Rating"
msgstr "정크파일일 확률"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:268
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SharedSearchResult.java:137
#, java-format
msgid "... {0} more."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/TableLine.java:752
msgid ""
"This is a secure result. No information in this result has been tampered."
msgstr "안전합니다. 이 결과에 대한 정보를 변경할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:56
msgid "Sharing Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:59
msgid ""
"Select the file types that you wish to share with LimeWire.  (This does not "
"automatically share all files with these types.  Only files in your Shared "
"Folders will be shared.)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:82
msgid "My Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:83
msgid "Other"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:292
msgid "To allow selection enable sharing of sensitive types."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:430
msgid "The extension name was not valid, could not add."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:486
msgid "Add New Extension"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:487
msgid "Add a New Extension to My Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:491
msgid "Enter the extension pattern:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:492
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:518
msgid "Extension Sharing Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:517
msgid ""
"This options clears any extension sharing changes you made and sets "
"LimeWire's extension sharing preferences to the original preferences. Do you "
"wish to continue?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:530
msgid "Do Not Share Sensitive File Types"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:531
msgid ""
"This stops LimeWire from sharing certain files that may contain sensitive "
"information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:747
msgid "File types you added to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:751
msgid "Other types of files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/ShareManager.java:29
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>You selected: <i>{0}</i><br>LimeWire cannot share "
"this folder because it is either not a folder or cannot be "
"read.<br><br>Please select another folder to share.</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/ShareManager.java:35
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>You selected: <i>{0}</i><br>LimeWire cannot share "
"this folder for security reasons.<br><br>Please select another folder to "
"share.</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/ShareManager.java:52
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>The folder <i>{0}</i><br>is likely to contain "
"sensitive or personal information.<br><br>LimeWire recommends that you <b>DO "
"NOT</b> share this folder.<br><br>Are you sure you want to share "
"it?</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/LimeAssociations.java:75
msgid "\".torrent\" files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/LimeAssociations.java:87
msgid "\"magnet:\" links"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:48
msgid ""
"One or more files or protocols that LimeWire uses are no longer associated "
"with LimeWire. Would you like LimeWire to re-associate them?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:50
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "로그인 상세정보"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:236
msgid "Idle"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:292
msgid "Sorry, the browser could not be loaded."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:320
msgid "Go"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:366
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:134
msgid "Back"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:378
msgid "Forward"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:46
msgid "Revert To Default"
msgstr "초기설정으로 되돌림"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:52
msgid "More Options"
msgstr "다른 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:58
msgid "Stripe Rows"
msgstr "줄무늬 열"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:64
msgid "Sort Automatically"
msgstr "자동 정렬"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:70
msgid "Extended Tooltips"
msgstr "도구 팁 확장"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:186
msgid "You cannot turn off all columns."
msgstr "모든 칼럼을 오프로 할 수  없는 상태"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConnectionsTab.java:27
msgid "Show Connections to Other Clients"
msgstr "다른 클라이언트에 접속을 나타냄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConsoleTab.java:28
msgid "Console"
msgstr "제어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConsoleTab.java:29
msgid "View Console Messages"
msgstr "로그 메시지를 보여줌"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LibraryPlayListTab.java:39
msgid "View Repository of Saved Files"
msgstr "다른 이름으로 저장 파일의 장소 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LoggingTab.java:23
#, fuzzy
msgid "View Logging Messages"
msgstr "로그 메시지를 보여줌"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/MonitorUploadTab.java:35
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/MonitorUploadTab.java:36
msgid "View Searches and Uploads"
msgstr "검색과 업로드를 표시"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/SearchDownloadTab.java:42
msgid "Search and Download Files"
msgstr "검색해 파일을 다운로드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:87
msgid ""
"The skin file you selected does not exist or is invalid. Please choose "
"another file, or use the default."
msgstr "선택한 스킨 파일은 존재하고 있지 않는지, 혹은 무효. 다른 파일을 선택할까 초기설정 스킨을 사용하는 것."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:113
msgid "To try your new skin, you must restart LimeWire."
msgstr "스킨의 변경은, LimeWire 재시작 후에 반영됩니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:183
msgid "Invalid Skin"
msgstr "쓸모없는 스킨"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:190
msgid ""
"The skin you selected is out of date. Please download the latest version of "
"the skin."
msgstr "선택한 스킨의 유효기간이 지났습니다.  최신 버젼의 스킨을 다운로드하십시오."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:199
msgid "Get New Skins"
msgstr "새로운 스킨을 입수"

#. invalid theme, tell the user.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeSettings.java:252
msgid ""
"The theme you are applying is invalid. LimeWire will revert to the default "
"theme."
msgstr "적용하려고 한 테마는 무효. 초기설정 테마로 복귀"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:39
#, fuzzy
msgid "Kill Upload"
msgstr "업로드"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:48
msgid "Stop Selected Uploads"
msgstr "선택한 업로드 정지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:50
msgid "Remove Inactive Uploads"
msgstr "쓸모없는 업로드 제거"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:48
msgid "Uploading"
msgstr "업로드중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:54
msgid "Upload Limit Reached"
msgstr "업로드 제한됨"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:60
msgid "Freeloader Uploading"
msgstr "빈대 유저에게 업로드중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:66
msgid "Transfer Interrupted"
msgstr "전송이 중단되었다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:78
msgid "File Not Found"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:84
msgid "Queued at"
msgstr "다음차례 대기"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:90
#, fuzzy
msgid "Range Unavailable"
msgstr "치역 없음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:96
#, fuzzy
msgid "Malformed Request"
msgstr "간절한 요청"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:102
msgid "Banned Greedy Servent"
msgstr "간절히 바라는 서번트를 무시했습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:108
msgid "Uploading Hash Tree"
msgstr "해시 트리를 업로드중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:116
msgid "Suspended"
msgstr "중지됨"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:120
msgid "Awaiting Requests"
msgstr "요청 기다림"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:314
#, java-format
msgid "Swarm for {0}"
msgstr "{0}를 위한 무리"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:137
msgid "Loading Upload Window..."
msgstr "업로드 윈도우를 불러오는 중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadProgressBarRenderer.java:39
#, fuzzy
msgid "Seeding"
msgstr "검색"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:37
msgid "Invalid Filename"
msgstr "쓸모없는 파일명"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:40
msgid "Download Already Finished"
msgstr "이미 다운로드 완료"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:43
msgid "No Write Permission"
msgstr "기입 금지"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:46
msgid "Folder Does Not Exist"
msgstr "폴더 없음"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:49
msgid "File Already Exists"
msgstr "기존 파일 있어"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:52
msgid "Filename Taken"
msgstr "파일명이 기존"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:55
msgid "Not a Folder"
msgstr "폴더는 아니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:58
msgid "Not a File"
msgstr "파일은 아니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:61
msgid "Filesystem Error"
msgstr "파일 시스템 에러"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:64
msgid "Same File Already Being Downloaded"
msgstr "같은 파일이 이미 다운로드되고 있습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:88
#, java-format
msgid ""
"Could not set file location to {0}, because the filename is invalid and may "
"corrupt your system."
msgstr "파일명에 이상이 있어 유저의 시스템을 문제를 야기할 수 있으므로, 파일 위치를{0}으로 설정할 수 없다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:91
msgid "Could not set the file location, the download is already finished."
msgstr "파일 위치를 설정하지 못하였으며, 다운로드는 이미 완료되었습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:94
#, java-format
msgid ""
"Could not save download to the folder {0}, because you do not have write "
"access to it."
msgstr "쓰기위해 접근할 수 없어서, 다운로드를 폴더{0}에 다른 이름으로 저장 불가합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:98
#, java-format
msgid ""
"Could not save download to folder {0}, because the folder does not exist."
msgstr "폴더가 없기 때문에, 다운로드를 폴더 {0}에 다른 이름으로 저장할 수 없습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:102
#, java-format
msgid "A file already exists at {0}."
msgstr "이미 파일은{0}에 존재합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:106
#, java-format
msgid "Another download is already saving to {0}."
msgstr "다른 다운로드가 {0}에 다른 이름으로 저장되고 있습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:110
#, java-format
msgid ""
"Could not set download folder to {0}, because it represents an individual "
"file, not a folder."
msgstr "개별의 파일로 폴더가 아니기 때문에, 다운로드 폴더를{0}으로 설정이 불가합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:114
#, java-format
msgid "Could not set file location to {0}, because it is not a regular file."
msgstr "레귤러 파일은 아니기 때문에, 파일 위치를{0}으로 설정 불가합니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:117
msgid "Could not set file location due to an error in the filesystem."
msgstr "파일 시스템의 에러에 의해 파일 위치를 설정할 수 없습니다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:119
msgid "The same file is already being downloaded."
msgstr "같은 파일이 이미 다운로드 되었습니다."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:121
#, java-format
msgid ""
"The path of the parent folder exceeds the maximum length of paths on the "
"filesystem. {0} "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/GUILauncher.java:68
#, java-format
msgid "There is nothing to preview for file {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/IndentingPanel.java:131
msgid "More Search Options"
msgstr "보다 한층 더 검색 옵션"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/AbstractMetaInfoPanel.java:74
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:93
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:273
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:372
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:443
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:534
msgid "Publish License"
msgstr "출판 라이센스"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:108
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to permanently remove the license from your local copy "
"of this file?"
msgstr "선택한 파일을 정말로 삭제할까?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:257
msgid ""
"I understand that to publish a file, I must either own its copyrights or be "
"authorized to publish them under a Creative Commons license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:260
msgid ""
"This file already has a license. If you want to modify it, click the "
"checkbox to attest that you either own its copyrights or are authorized to "
"publish them under a Creative Commons license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:267
msgid "Modify the license of this file"
msgstr "이 파일의 수정된 라이센스"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:270
#, fuzzy
msgid "Permanently remove the license from this file"
msgstr "이 파일의 수정된 라이센스"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:274
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:373
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:444
#, fuzzy
msgid "This tool helps you publish audio under a Creative Commons license."
msgstr "창조적인 일반 라이센스하에 배포함"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:277
msgid "How does it work?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:363
#, fuzzy
msgid "ShareAlike"
msgstr "파일 공유"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:380
msgid "Allow commercial use of your work?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:398
msgid "Allow modification of your work?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:438
#, fuzzy
msgid "Save details to file"
msgstr "현재의 재생 리스트를 저장..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:454
#, fuzzy
msgid "Copyright Holder:"
msgstr "저작 년도"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:460
msgid "Copyright Year:"
msgstr "저작 년도"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:467
msgid "Title of Work:"
msgstr "작업 타이틀"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:474
msgid "Comment:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:495
msgid "Please enter the copyright holder, copright year and title."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:501
msgid "Please enter a valid year for the file you want to publish."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:523
#, fuzzy
msgid "I want to use the Internet Archive to host the file."
msgstr "인터넷 보관소에 연결중..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:526
msgid "I want to host the verification file myself at the following URL:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:536
msgid "Where do you want to store the verification URL?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:539
#, fuzzy
msgid "What is this?"
msgstr "누계"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:557
msgid "The verification file is hosted at the following URL:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:597
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:603
msgid "Please enter a verification URL for the license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:39
#, fuzzy
msgid "License RDF Output"
msgstr "라이센스의 상세"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:45
msgid ""
"In order to publish your file, please insert the following code in your "
"verification page at:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:149
#, fuzzy
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "마그넷 링크를 클립보드에 복사"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:53
msgid "Kind:"
msgstr "종류："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:79
msgid "Size:"
msgstr "용량："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:83
msgid "Date Modified:"
msgstr "수정일："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:86
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:112
msgid "Internal Document Error. Data could not be saved."
msgstr "내부 문서 에러. 데이터는 다른 이름으로 저장 성과 (안)중"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:168
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:201
msgid "Internal Error. Data could not be saved."
msgstr "내부 에러. 데이터는 다른 이름으로 저장되지 않는다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:178
msgid "Nothing to save."
msgstr "다른 이름으로 저장하는 데이터가 없다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:181
msgid "File not found or corrupt file. Data could not be saved"
msgstr "파일이 발견되지 않는가, 또는 파손.  데이터는 다른 이름으로 저장할 수 없었다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:184
msgid "Read Write Error. Data could not be saved."
msgstr "읽고 쓰기의 에러. 데이터는 다른 이름으로 저장할 수 없었다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:190
msgid "File Corrupt. Data could not be saved."
msgstr "파일이 파손. 데이터는 다른 이름으로 저장되지 않았다"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:198
msgid "Incorrect format entered. Changes will not be saved."
msgstr "잘못한 형식이 입력완료.  변경은 다른 이름으로 저장되지 않는다"

#. unable to remove or write to disk
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:227
msgid "Unable to remove data."
msgstr "데이터를 제거 불가능"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:37
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:55
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:86
msgid "Title:"
msgstr "제목："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:88
msgid "Artist:"
msgstr "아티스트："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:39
msgid "Album:"
msgstr "앨범："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:40
msgid "Genre:"
msgstr "장르："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:41
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:57
msgid "Year:"
msgstr "년도："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:56
msgid "Type:"
msgstr "타입："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:43
msgid "Track:"
msgstr "트랙："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:59
msgid "Length:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:46
msgid "Bitrate:"
msgstr "비트레이트："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:60
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:48
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:49
msgid "Price:"
msgstr "가격："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:50
msgid "Link:"
msgstr "링크："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:51
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:63
msgid "Action:"
msgstr "액션："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:61
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:75
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:89
msgid "License:"
msgstr "라이센스"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:58
msgid "Rating:"
msgstr "평가 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:62
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:76
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:90
msgid "License Type:"
msgstr "라이센스 종류"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:64
msgid "Director:"
msgstr "감독 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:65
msgid "Studio:"
msgstr "스튜디오"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:67
msgid "Stars: (Please separate with comma)"
msgstr "스타："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:68
msgid "Producer: (Please separate with comma)"
msgstr "프로듀서 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:69
msgid "Subtitles: (Please separate with comma)"
msgstr "자막 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:73
msgid "Topic:"
msgstr "토픽 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:74
msgid "Author:"
msgstr "저작자 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:79
msgid "Name:"
msgstr "이름 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:80
msgid "Publisher:"
msgstr "출판자 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:81
msgid "Platform:"
msgstr "플래폼 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:87
msgid "Description:"
msgstr "기술 :"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:116
msgid "MPEG-1 Audio Layer 3"
msgstr "MPEG-1 오디오 층 3"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:118
msgid "MPEG-4 Audio"
msgstr "MPEG-4 오디오"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:120
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:111
msgid ""
"Unknown file type. Please choose the type that best describes this file."
msgstr ""
